{"id":1680,"date":"2023-01-31T14:53:20","date_gmt":"2023-01-31T14:53:20","guid":{"rendered":"https:\/\/actualmente.wpengine.com\/?page_id=1680"},"modified":"2024-08-25T17:27:21","modified_gmt":"2024-08-25T17:27:21","slug":"home","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/actualmente.com.ar\/","title":{"rendered":"Home"},"content":{"rendered":"\n\t<section class=\"section bannerHome\" id=\"section_794765553\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\t<div class=\"video-overlay no-click fill visible\"><\/div>\n\t<video class=\"video-bg fill visible\" preload playsinline autoplay muted loop>\n\t\t<source src=\"\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/Diseno-sin-titulo-5.mp4\" type=\"video\/mp4\">\t<\/video>\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n\n<div class=\"row\"  id=\"row-874315446\">\n\n\n\t<div id=\"col-2092056783\" class=\"col small-12 large-12\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner text-left\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t<div id=\"text-171482192\" class=\"text\">\n\t\t\n\n<h1>Capacitando vidas, construyendo un futuro mejor para el autismo.<\/h1>\n\t\t\n<style>\n#text-171482192 {\n  text-align: left;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n<a href=\"#cursos\" target=\"_self\" class=\"button primary lowercase verCursos\"  style=\"border-radius:99px;\">\n    <span>Cursos destacados<\/span>\n  <\/a>\n\n\n<a href=\"\/#contacto\" target=\"_self\" class=\"button white is-outline lowercase contactanos\"  style=\"border-radius:87px;\">\n    <span>Contactanos<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_794765553 {\n  padding-top: 50px;\n  padding-bottom: 50px;\n  min-height: 400px;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #section_794765553 {\n    padding-top: 30px;\n    padding-bottom: 30px;\n    min-height: 600px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n\t<section class=\"section caracteristicas\" id=\"section_1933040501\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n\n<div class=\"row row-large\"  id=\"row-1649723006\">\n\n\n\t<div id=\"col-1857303200\" class=\"col medium-2 small-6 large-2\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n\n<img decoding=\"async\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/agendaCursos.png\">\n<h4>Agenda<br>de cursos<\/h4>\n<p>Contamos con ofertas educativas dictadas por profesionales expertos.<\/p>\n\n<a href=\"\/agenda\" target=\"_self\" class=\"button primary lowercase masInfo azul\"  style=\"border-radius:99px;\">\n    <span>m\u00e1s info<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-1228179900\" class=\"col medium-3 small-6 large-3\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n\n<img decoding=\"async\" width=\"55\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/graduated.svg\">\n<h4>Certificaciones<br>oficiales<\/h4>\n<p>Capacitaci\u00f3n a profesionales que trabajen con ni\u00f1os, j\u00f3venes y adultos con diagnostico de autismo.<\/p>\n\n<a href=\"\/certificaciones-oficiales\" target=\"_self\" class=\"button primary lowercase masInfo verde\"  style=\"border-radius:99px;\">\n    <span>m\u00e1s info<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-1429592116\" class=\"col medium-2 small-6 large-2\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n\n<img decoding=\"async\" width=\"47\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/lupa-2.svg\">\n\n\n<h4>Evaluaciones<br>ADOS y ADI-R<\/h4>\n<p>Evaluaciones diagnosticas ADOS y ADIR: Instrumentos para el diagnostico de autismo.<\/p>\n\n<a href=\"\/prestaciones\" target=\"_self\" class=\"button primary lowercase masInfo celeste\"  style=\"border-radius:99px;\">\n    <span>m\u00e1s info<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-304028013\" class=\"col medium-3 small-6 large-3\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n\n<img decoding=\"async\" width=\"52\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/bebe.svg\">\n<h4>Evaluaciones<br>de Desarrollo<\/h4>\n<p>Escalas de desarrollo, evaluaciones de conductas, evaluaciones neurolingu\u00edsticas.<\/p>\n\n<a href=\"\/prestaciones\" target=\"_self\" class=\"button primary lowercase masInfo naranja\"  style=\"border-radius:99px;\">\n    <span>m\u00e1s info<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-535620409\" class=\"col medium-2 small-6 large-2\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n\n<img decoding=\"async\" width=\"45\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/computer.svg\">\n<h4>Supervisiones<br>a\nprofesionales<\/h4>\n<p>Supervisiones a profesionales y a centros con ni\u00f1os que est\u00e9n dentro del diagn\u00f3stico de autismo.<\/p>\n\n<a href=\"\/prestaciones\" target=\"_self\" class=\"button primary lowercase masInfo violeta\"  style=\"border-radius:99px;\">\n    <span>m\u00e1s info<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_1933040501 {\n  padding-top: 80px;\n  padding-bottom: 80px;\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n\t<section class=\"section cursosHome destacados\" id=\"section_1927432051\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n\n<span class=\"scroll-to\" data-label=\"Scroll to: #cursos\" data-bullet=\"false\" data-link=\"#cursos\" data-title=\"Cursos\" ><a name=\"cursos\"><\/a><\/span>\n\n<div class=\"row row-large\"  id=\"row-479641902\">\n\n\n\t<div id=\"col-282785175\" class=\"col small-12 large-12\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner text-left\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n\n<h2 style=\"margin-bottom: 16px\">Cursos 2024<\/h2>\n<h5>Inscribite ahora!<\/h5>\n\n[ux_cursos type=\u00bbrow\u00bb ids=\u00bb2445,2568,2581,2587,2585,2639,2618,2583&#8243;]\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_1927432051 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n\t<section class=\"section dictado\" id=\"section_909105197\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n\n<div class=\"row row-large align-middle\"  id=\"row-140119808\">\n\n\n\t<div id=\"col-1779804720\" class=\"col small-12 large-12\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n\n<h2>Cursos dictados<\/h2>\n\n<p>Desde el a\u00f1o 2014 comenzamos con el dictado de cursos de certificaci\u00f3n presenciales en una cl\u00ednica familiar.  Hoy contamos con m\u00e1s de 20 capacitaciones para profesionales y familias.\nLa experiencia y tecnolog\u00eda nos ha permitido dictar cursos oficiales con instituciones de renombre como la universidad de Boston, la Universidad de carolina del norte, instituciones como Pyramid educational Consultants, la certificacion oficial de Ados y Adir con IGAIN Instituto Global Atenci\u00f3n Integral al Neurodesarrollo, con editoriales internacionales como TEAediciones de Espa\u00f1a entre otros!<\/p>\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n<div class=\"row row-large\"  id=\"row-1809446782\">\n\n\n\t<div id=\"col-1943173038\" class=\"col col-1 medium-3 small-6 large-3\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n\n<span class=\"final\">Finalizado<\/span>\n\n<h2>Teacch Autism Program Oficial<\/h2>\n\n<p class=\"fecha\">Dictado: 8 A 11 de Agosto 2022 <\/p>\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1943173038 > .col-inner {\n  padding: 30px 0px 0px 0px;\n  border-radius: 5px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-1078347614\" class=\"col col-2 medium-3 small-6 large-3\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n\n<span class=\"final\">Finalizado<\/span>\n\n<h2>Certificaci\u00f3n Oficial ADI-R<\/h2>\n\n<p class=\"fecha\">Dictado: 8, 9 y 10 de Abril 2022 <\/p>\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1078347614 > .col-inner {\n  padding: 30px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-1152565318\" class=\"col col-3 medium-3 small-6 large-3\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n\n<span class=\"final\">Finalizado<\/span>\n\n<h2>Escala de desarrollo infantil Merrill-Palmer-R<\/h2>\n\n<p class=\"fecha\">Dictado: 24 y 25 Junio 2022 <\/p>\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1152565318 > .col-inner {\n  padding: 30px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-37870847\" class=\"col col-4 medium-3 small-6 large-3\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n\n<span class=\"final\">Finalizado<\/span>\n\n<h2>Certificaci\u00f3n oficial ADOS-2<\/h2>\n\n<p class=\"fecha\">Dictado: 14, 15 y 16 de Octubre 2022<\/p>\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-37870847 > .col-inner {\n  padding: 30px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_909105197 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n\t<section class=\"section bannerHomeMid\" id=\"section_103089848\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n\n<div class=\"row row-large\" style=\"max-width:\" id=\"row-896060723\">\n\n\n\t<div id=\"col-490368425\" class=\"col colLeft medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n\n<img decoding=\"async\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/foto-left-javier-arnaiz.jpg\">\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-1512124582\" class=\"col colRight medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n\n<img decoding=\"async\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/quote-2.png\">\n<h2>El grave error es corregir el autismo, lo importante es potenciar sus habilidades<\/h2>\n<h4>Javier Arnaiz<\/h4>\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_103089848 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #section_103089848 {\n    padding-top: 80px;\n    padding-bottom: 80px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-blank.php","meta":{"_acf_changed":false,"_themeisle_gutenberg_block_has_review":false,"_joinchat":[],"footnotes":""},"class_list":["post-1680","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Home &#8226; Actualmente<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"CAPACITACI\u00d3N OFICIAL PARA PROFESIONALES DE LAS SALUD Y LA EDUCACI\u00d3N SOBRE TRASTORNOS DEL NEURODESARROLLO.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Home &#8226; Actualmente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"CAPACITACI\u00d3N OFICIAL PARA PROFESIONALES DE LAS SALUD Y LA EDUCACI\u00d3N SOBRE TRASTORNOS DEL NEURODESARROLLO.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Actualmente\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-08-25T17:27:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"52\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/\",\"name\":\"Home &#8226; Actualmente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-01-31T14:53:20+00:00\",\"dateModified\":\"2024-08-25T17:27:21+00:00\",\"description\":\"CAPACITACI\u00d3N OFICIAL PARA PROFESIONALES DE LAS SALUD Y LA EDUCACI\u00d3N SOBRE TRASTORNOS DEL NEURODESARROLLO.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/actualmente.com.ar\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Home\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#website\",\"url\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/\",\"name\":\"Actualmente\",\"description\":\"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#organization\",\"name\":\"Actualmente\",\"url\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"width\":200,\"height\":52,\"caption\":\"Actualmente\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\",\"https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Home &#8226; Actualmente","description":"CAPACITACI\u00d3N OFICIAL PARA PROFESIONALES DE LAS SALUD Y LA EDUCACI\u00d3N SOBRE TRASTORNOS DEL NEURODESARROLLO.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/actualmente.com.ar\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Home &#8226; Actualmente","og_description":"CAPACITACI\u00d3N OFICIAL PARA PROFESIONALES DE LAS SALUD Y LA EDUCACI\u00d3N SOBRE TRASTORNOS DEL NEURODESARROLLO.","og_url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/","og_site_name":"Actualmente","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","article_modified_time":"2024-08-25T17:27:21+00:00","og_image":[{"width":200,"height":52,"url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/","url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/","name":"Home &#8226; Actualmente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#website"},"datePublished":"2023-01-31T14:53:20+00:00","dateModified":"2024-08-25T17:27:21+00:00","description":"CAPACITACI\u00d3N OFICIAL PARA PROFESIONALES DE LAS SALUD Y LA EDUCACI\u00d3N SOBRE TRASTORNOS DEL NEURODESARROLLO.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/actualmente.com.ar\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/actualmente.com.ar\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Home"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#website","url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/","name":"Actualmente","description":"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.","publisher":{"@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/actualmente.com.ar\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#organization","name":"Actualmente","url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","width":200,"height":52,"caption":"Actualmente"},"image":{"@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/","https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1680"}],"collection":[{"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1680"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1680\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1680"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}