{"id":2622,"date":"2024-06-12T07:49:27","date_gmt":"2024-06-12T07:49:27","guid":{"rendered":"https:\/\/actualmente.com.ar\/?page_id=2622"},"modified":"2024-06-12T08:32:18","modified_gmt":"2024-06-12T08:32:18","slug":"politica-de-privacidad","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/actualmente.com.ar\/politica-de-privacidad\/","title":{"rendered":"Pol\u00edtica de Privacidad"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"container section-title-container\" ><h1 class=\"section-title section-title-center\"><b><\/b><span class=\"section-title-main\" >Pol\u00edtica de Privacidad  de Actualmente.com.ar<\/span><b><\/b><\/h1><\/div>\n\n\t<section class=\"section\" id=\"section_503894558\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n\n\t<div id=\"text-3220503897\" class=\"text\">\n\t\t\n\n<p><strong>\u00daltima actualizaci\u00f3n<\/strong>: Junio 2024<\/p>\n<p>En <a href=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/\">www.actualmente.com.ar<\/a>, administrado por la Lic. Silvia Grisel Tedesco con domicilio en Pasaje de las Ciencias 75, Edificio North Coral Plaza, Oficina 7, Nordelta, CUIT 27-23329425-5, reconocemos la importancia de proteger tu privacidad y la confidencialidad de tus datos personales.<\/p>\n<p>Esta Pol\u00edtica de Privacidad describe c\u00f3mo recopilamos, utilizamos, almacenamos, compartimos y protegemos tu informaci\u00f3n de acuerdo con la Ley de Protecci\u00f3n de Datos Personales N\u00ba 25.326 (la \u00abLPDP\u00bb) y sus normas complementarias y modificatorias.<\/p>\n<p><strong>1. Informaci\u00f3n que recopilamos<\/strong><\/p>\n<p>Recopilamos informaci\u00f3n personal que nos proporcionas de forma voluntaria y consciente a trav\u00e9s de nuestro sitio web, formularios de contacto, suscripciones u otros medios. Esta informaci\u00f3n puede incluir:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Datos Personales:<\/strong> Nombre y apellido, DNI, domicilio, direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico, n\u00famero de tel\u00e9fono, fecha de nacimiento.<\/li>\n<li><strong>Datos de Facturaci\u00f3n:<\/strong> CUIT, raz\u00f3n social, domicilio fiscal (en caso de ser aplicable).<\/li>\n<li><strong>Datos de Navegaci\u00f3n:<\/strong> Direcci\u00f3n IP, tipo de navegador, sistema operativo, p\u00e1ginas web visitadas, tiempo de permanencia en nuestro sitio.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>2. Finalidad del tratamiento de tus datos<\/strong><\/p>\n<p>Utilizamos tu informaci\u00f3n personal para las siguientes finalidades:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Proveer nuestros servicios:<\/strong> Procesar tus pedidos, enviarte productos, brindarte soporte t\u00e9cnico, gestionar tu cuenta de usuario.<\/li>\n<li><strong>Comunicarnos contigo:<\/strong> Responder a tus consultas, enviarte notificaciones sobre tu cuenta o nuestros servicios, informarte sobre cambios en nuestra Pol\u00edtica de Privacidad.<\/li>\n<li><strong>Marketing y Publicidad:<\/strong> Con tu consentimiento previo, enviarte comunicaciones comerciales y promocionales sobre nuestros productos y servicios que puedan ser de tu inter\u00e9s.<\/li>\n<li><strong>Mejorar nuestros servicios:<\/strong> Realizar an\u00e1lisis estad\u00edsticos y de uso de nuestro sitio web para optimizar su funcionamiento y la experiencia de nuestros usuarios.<\/li>\n<li><strong>Cumplir con la ley:<\/strong> Dar cumplimiento a obligaciones legales y regulatorias, as\u00ed como a requerimientos de autoridades competentes.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>3. Base legal para el tratamiento de tus datos<\/strong><\/p>\n<p>El tratamiento de tus datos personales se basa en las siguientes causas leg\u00edtimas:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Tu consentimiento:<\/strong> Recopilaremos y trataremos tu informaci\u00f3n personal cuando nos hayas brindado tu consentimiento expreso e informado para hacerlo.<\/li>\n<li><strong>Ejecuci\u00f3n de un contrato:<\/strong> Necesitamos tratar tus datos personales para poder celebrar y ejecutar el contrato de compraventa de nuestros productos o servicios.<\/li>\n<li><strong>Obligaciones legales:<\/strong> Estamos obligados a tratar ciertos datos personales para cumplir con obligaciones legales y fiscales.<\/li>\n<li><strong>Inter\u00e9s leg\u00edtimo:<\/strong> Podemos tratar tus datos personales para perseguir nuestros intereses leg\u00edtimos, siempre que no prevalezcan sobre tus derechos y libertades fundamentales, como el env\u00edo de comunicaciones comerciales de productos o servicios similares a los que ya has adquirido.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>4. Transferencias de Datos Personales<\/strong><\/p>\n<p>No compartimos, vendemos ni alquilamos tu informaci\u00f3n personal a terceros no autorizados. Sin embargo, podemos compartir tu informaci\u00f3n con:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Proveedores de Servicios:<\/strong> Contratamos a terceros proveedores de servicios para que nos asistan en la prestaci\u00f3n de nuestros servicios, como procesamiento de pagos, env\u00edo de correos electr\u00f3nicos, an\u00e1lisis de datos, entre otros. Estos proveedores solo podr\u00e1n tratar tus datos personales de acuerdo con nuestras instrucciones y en la medida necesaria para la prestaci\u00f3n de sus servicios y siempre manteniendo la confidencialidad de la informaci\u00f3n.<\/li>\n<li><strong>Autoridades Competentes:<\/strong> Podemos compartir tu informaci\u00f3n personal con autoridades judiciales, administrativas o regulatorias, en caso de ser requerido por ley, orden judicial o para proteger nuestros derechos, privacidad, seguridad o propiedad.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>5. Medidas de Seguridad<\/strong><\/p>\n<p>Implementamos medidas de seguridad t\u00e9cnicas, administrativas y f\u00edsicas para proteger tu informaci\u00f3n personal contra el acceso no autorizado, p\u00e9rdida, alteraci\u00f3n o divulgaci\u00f3n. Estas medidas incluyen, entre otras, firewalls, cifrado de datos, control de acceso f\u00edsico a nuestros sistemas y capacitaci\u00f3n a nuestro <br \/>personal.<\/p>\n<p><strong>6. Tus derechos como titular de datos personales<\/strong><\/p>\n<p>Como titular de tus datos personales, tienes los siguientes derechos:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Derecho de Acceso:<\/strong> Tienes derecho a solicitar el acceso a tus datos personales en nuestro poder y a obtener informaci\u00f3n sobre su tratamiento.<\/li>\n<li><strong>Derecho de Rectificaci\u00f3n:<\/strong> Tienes derecho a solicitar la rectificaci\u00f3n de tus datos personales si son inexactos o incompletos.<\/li>\n<li><strong>Derecho de Supresi\u00f3n (Derecho al Olvido):<\/strong> Tienes derecho a solicitar la supresi\u00f3n de tus datos personales en determinadas circunstancias, como cuando ya no sean necesarios para los fines para los que fueron recopilados.<\/li>\n<li><strong>Derecho de Limitaci\u00f3n del Tratamiento:<\/strong> Tienes derecho a solicitar la limitaci\u00f3n del tratamiento de tus datos personales en determinadas circunstancias, como cuando impugnes su exactitud o te opongas a su tratamiento.<\/li>\n<li><strong>Derecho de Portabilidad:<\/strong> Tienes derecho a recibir tus datos personales en un formato estructurado, de uso com\u00fan y lectura mec\u00e1nica, y a transmitirlos a otro responsable del tratamiento.<\/li>\n<li><strong>Derecho de Oposici\u00f3n:<\/strong> Tienes derecho a oponerte al tratamiento de tus datos personales por motivos relacionados con tu situaci\u00f3n particular, incluyendo la oposici\u00f3n a la elaboraci\u00f3n de perfiles.<\/li>\n<li><strong>Derecho a No Ser Objeto de Decisiones Individuales Automatizadas:<\/strong> Tienes derecho a no ser objeto de una decisi\u00f3n basada \u00fanicamente en el tratamiento automatizado, incluida la elaboraci\u00f3n de perfiles, que produzca efectos jur\u00eddicos sobre ti o te afecte significativamente.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Puedes ejercer tus derechos envi\u00e1ndonos una solicitud por escrito a <a href=\"mailto:Cursosactualmente@gmail.com\">Cursosactualmente@gmail.com<\/a>, adjuntando copia de tu DNI u otro documento que acredite tu identidad.<\/p>\n<p><strong>7. Conservaci\u00f3n de los Datos Personales<\/strong><\/p>\n<p>Conservaremos tus datos personales durante el tiempo que sea necesario para cumplir con las finalidades para las que fueron recopilados, as\u00ed como para cumplir con obligaciones legales, regulatorias o contractuales.<\/p>\n<p><strong>8. Enlaces a Sitios Web de Terceros<\/strong><\/p>\n<p>Nuestro sitio web puede contener enlaces a sitios web de terceros. No somos responsables de las pr\u00e1cticas de privacidad de estos sitios web y te recomendamos que revises sus pol\u00edticas de privacidad antes de proporcionarles tus datos personales.<\/p>\n<p><strong>9. Actualizaciones de la Pol\u00edtica de Privacidad<\/strong><\/p>\n<p>Podemos actualizar esta Pol\u00edtica de Privacidad en cualquier momento. Publicaremos la versi\u00f3n actualizada en nuestro sitio web y te notificaremos cualquier cambio significativo.<\/p>\n<p><strong>10. Contacto<\/strong><\/p>\n<p>Si tienes alguna pregunta sobre esta Pol\u00edtica de Privacidad o sobre el tratamiento de tus datos personales, puedes contactarnos a trav\u00e9s de:<\/p>\n<p><strong>Correo electr\u00f3nico:<\/strong> <a href=\"mailto:Cursosactualmente@gmail.com\">Cursosactualmente@gmail.com<\/a><\/p>\n\t\t\n<style>\n#text-3220503897 {\n  font-size: 1rem;\n  line-height: 2;\n  text-align: left;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_503894558 {\n  padding-top: 10px;\n  padding-bottom: 10px;\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":96739692,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_themeisle_gutenberg_block_has_review":false,"_joinchat":[],"footnotes":""},"class_list":["post-2622","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Pol\u00edtica de Privacidad &#8226; Actualmente<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"CAPACITACI\u00d3N OFICIAL PARA PROFESIONALES DE LAS SALUD Y LA EDUCACI\u00d3N SOBRE TRASTORNOS DEL NEURODESARROLLO.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/politica-de-privacidad\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Pol\u00edtica de Privacidad &#8226; Actualmente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"CAPACITACI\u00d3N OFICIAL PARA PROFESIONALES DE LAS SALUD Y LA EDUCACI\u00d3N SOBRE TRASTORNOS DEL NEURODESARROLLO.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/politica-de-privacidad\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Actualmente\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-06-12T08:32:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"52\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/politica-de-privacidad\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/politica-de-privacidad\/\",\"name\":\"Pol\u00edtica de Privacidad &#8226; Actualmente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#website\"},\"datePublished\":\"2024-06-12T07:49:27+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-12T08:32:18+00:00\",\"description\":\"CAPACITACI\u00d3N OFICIAL PARA PROFESIONALES DE LAS SALUD Y LA EDUCACI\u00d3N SOBRE TRASTORNOS DEL NEURODESARROLLO.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/politica-de-privacidad\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/actualmente.com.ar\/politica-de-privacidad\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/politica-de-privacidad\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Pol\u00edtica de Privacidad\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#website\",\"url\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/\",\"name\":\"Actualmente\",\"description\":\"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#organization\",\"name\":\"Actualmente\",\"url\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"width\":200,\"height\":52,\"caption\":\"Actualmente\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\",\"https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Pol\u00edtica de Privacidad &#8226; Actualmente","description":"CAPACITACI\u00d3N OFICIAL PARA PROFESIONALES DE LAS SALUD Y LA EDUCACI\u00d3N SOBRE TRASTORNOS DEL NEURODESARROLLO.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/actualmente.com.ar\/politica-de-privacidad\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Pol\u00edtica de Privacidad &#8226; Actualmente","og_description":"CAPACITACI\u00d3N OFICIAL PARA PROFESIONALES DE LAS SALUD Y LA EDUCACI\u00d3N SOBRE TRASTORNOS DEL NEURODESARROLLO.","og_url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/politica-de-privacidad\/","og_site_name":"Actualmente","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","article_modified_time":"2024-06-12T08:32:18+00:00","og_image":[{"width":200,"height":52,"url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"5 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/politica-de-privacidad\/","url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/politica-de-privacidad\/","name":"Pol\u00edtica de Privacidad &#8226; Actualmente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#website"},"datePublished":"2024-06-12T07:49:27+00:00","dateModified":"2024-06-12T08:32:18+00:00","description":"CAPACITACI\u00d3N OFICIAL PARA PROFESIONALES DE LAS SALUD Y LA EDUCACI\u00d3N SOBRE TRASTORNOS DEL NEURODESARROLLO.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/politica-de-privacidad\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/actualmente.com.ar\/politica-de-privacidad\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/politica-de-privacidad\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/actualmente.com.ar\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Pol\u00edtica de Privacidad"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#website","url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/","name":"Actualmente","description":"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.","publisher":{"@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/actualmente.com.ar\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#organization","name":"Actualmente","url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","width":200,"height":52,"caption":"Actualmente"},"image":{"@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/","https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2622"}],"collection":[{"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/96739692"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2622"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2622\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2622"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}