{"id":12,"date":"2018-08-29T11:35:19","date_gmt":"2018-08-29T11:35:19","guid":{"rendered":"https:\/\/themes.muffingroup.com\/be\/kids\/?page_id=12"},"modified":"2023-03-03T17:20:13","modified_gmt":"2023-03-03T17:20:13","slug":"prestaciones","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/","title":{"rendered":"PRESTACIONES"},"content":{"rendered":"\n\t<section class=\"section prestacion\" id=\"section_1347874718\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n\n<div class=\"row row-large align-middle\"  id=\"row-1434708821\">\n\n\n\t<div id=\"col-1805059448\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t<div class=\"img has-hover x md-x lg-x y md-y lg-y\" id=\"image_484525912\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"img-inner dark\" >\n\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"1232\" src=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cursos-autismo-zoom.jpg\" class=\"attachment-original size-original\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cursos-autismo-zoom.jpg 1200w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cursos-autismo-zoom-292x300.jpg 292w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cursos-autismo-zoom-997x1024.jpg 997w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cursos-autismo-zoom-768x788.jpg 768w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cursos-autismo-zoom-1080x1109.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n<style>\n#image_484525912 {\n  width: 100%;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1805059448 > .col-inner {\n  margin: -30px 0px 0px 0px;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #col-1805059448 > .col-inner {\n    margin: -150px 0px 0px 0px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-998692958\" class=\"col colu-1 medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner text-left\" style=\"background-color:rgb(255, 255, 255);\" >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<h2>Cursos y capacitaciones para profesionales de la salud en trastornos del neurodesarrollo &#8211; autismo. Modalidad Online<\/h2>\n<p>Creemos que la capacitaci\u00f3n a trav\u00e9s de cursos, charlas, videos cl\u00ednicos y talleres te\u00f3ricos pr\u00e1cticos dan herramientas y actualizan a  profesionales para que los ni\u00f1os que est\u00e9n dentro del trastorno del espectro autista tengan una evaluaci\u00f3n eficaz, una intervenci\u00f3n adecuada y mejoren su calidad de vida.<\/p>\n\n<a href=\"\/#contacto\" target=\"_self\" class=\"button primary is-small lowercase\"  style=\"border-radius:99px;padding:3px 20px 3px 20px;\">\n    <span>\u00a1Consultanos!<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-998692958 > .col-inner {\n  padding: 30px 25px 30px 25px;\n  margin: 0px 0px 0px 0px;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #col-998692958 > .col-inner {\n    padding: 50px 50px 50px 50px;\n    margin: 50px 0px 0px -100px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_1347874718 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #section_1347874718 {\n    padding-top: 60px;\n    padding-bottom: 60px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n\t<div id=\"gap-67494104\" class=\"gap-element clearfix hide-for-medium\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-67494104 {\n  padding-top: 80px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\t<section class=\"section prestacion\" id=\"section_695668286\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n\n<div class=\"row row-large align-middle\"  id=\"row-542311656\">\n\n\n\t<div id=\"col-2040170992\" class=\"col colu-2 medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner text-left\" style=\"background-color:rgb(255, 255, 255);\" >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<h2>Evaluaciones diagn\u00f3sticas ADOS<\/h2>\n<p>\nEn el a\u00f1o 2012 realic\u00e9 mi primer formaci\u00f3n de ADOS, a partir de esa fecha ininterrumpidamente eval\u00fao ni\u00f1os, adolescentes y adultos que son derivados por colegas y m\u00e9dicos. Anualmente tengo una casu\u00edstica y experiencia amplia en esta herramienta.<br \/>\nHe realizado m\u00e1s de 400 evaluaciones por a\u00f1o, recibiendo chicos de toda la argentina y pa\u00edses fronterizos.<\/p>\n<p>Est\u00e1 evaluaci\u00f3n consta de 5 m\u00f3dulos que se ajustan a la  capacidad de lenguaje y edad cronol\u00f3gica del sujeto. Puede administrarse a partir de los 12 meses de edad, hasta la vida adulta.<\/p>\n<a href=\"\/#contacto\" target=\"_self\" class=\"button primary is-small lowercase\"  style=\"border-radius:99px;padding:3px 20px 3px 20px;\">\n    <span>\u00a1Consultanos!<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-2040170992 > .col-inner {\n  padding: 30px 25px 30px 25px;\n  margin: 0px 0px 0px 0px;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #col-2040170992 > .col-inner {\n    padding: 50px 50px 50px 50px;\n    margin: 0px 0px 0px 100px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-750662318\" class=\"col medium-6 small-12 large-6 small-col-first\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t<div class=\"img has-hover x md-x lg-x y md-y lg-y\" id=\"image_1818399022\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"img-inner dark\" >\n\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"1232\" src=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/ados.jpg\" class=\"attachment-original size-original\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/ados.jpg 1200w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/ados-292x300.jpg 292w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/ados-997x1024.jpg 997w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/ados-768x788.jpg 768w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/ados-1080x1109.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n<style>\n#image_1818399022 {\n  width: 100%;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_695668286 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n  background-color: rgb(255, 255, 255);\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #section_695668286 {\n    padding-top: 30px;\n    padding-bottom: 30px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n\t<div id=\"gap-1516093631\" class=\"gap-element clearfix hide-for-medium\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-1516093631 {\n  padding-top: 280px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\t<section class=\"section prestacion\" id=\"section_1442779401\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n\n<div class=\"row row-large align-middle\"  id=\"row-218024391\">\n\n\n\t<div id=\"col-1923645171\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t<div class=\"img has-hover x md-x lg-x y md-y lg-y\" id=\"image_673080314\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"img-inner dark\" >\n\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"1232\" src=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cursos-ados-tedesco-1.jpg\" class=\"attachment-original size-original\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cursos-ados-tedesco-1.jpg 1200w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cursos-ados-tedesco-1-292x300.jpg 292w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cursos-ados-tedesco-1-997x1024.jpg 997w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cursos-ados-tedesco-1-768x788.jpg 768w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cursos-ados-tedesco-1-1080x1109.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n<style>\n#image_673080314 {\n  width: 100%;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-1539500323\" class=\"col colu-3 medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner text-left\" style=\"background-color:rgb(255, 255, 255);\" >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<h2>Entrevista para el diagn\u00f3stico del autismo ADI-R<\/h2>\n<p>Est\u00e1 herramienta presenta mayor especificidad y sensibilidad a la hora de administrar las pruebas y llegar a una conclusi\u00f3n diagn\u00f3stica. Por tal motivo, la evaluaci\u00f3n a demostrado ser \u00fatil en el diagn\u00f3stico y en el dise\u00f1o de planes educativos y tratamiento.  Es complemento del ADOS. <\/p>\n<p>La entrevista diagn\u00f3stica se realiza a padre, madre o cuidador que conozca mucho a la persona. Hoy gracias a la tecnolog\u00eda existe la posibilidad de realizarlo por zoom, esto nos acerca tambi\u00e9n a trabajar con familias de diferentes lugares del mundo.<\/p>\n<a href=\"\/#contacto\" target=\"_self\" class=\"button primary is-small lowercase\"  style=\"border-radius:99px;padding:3px 20px 3px 20px;\">\n    <span>\u00a1Consultanos!<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1539500323 > .col-inner {\n  padding: 30px 25px 30px 25px;\n  margin: 0px 0px 0px 0px;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #col-1539500323 > .col-inner {\n    padding: 50px 50px 50px 50px;\n    margin: 50px 0px 0px -100px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_1442779401 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n  background-color: rgb(255, 255, 255);\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #section_1442779401 {\n    padding-top: 30px;\n    padding-bottom: 30px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n\t<div id=\"gap-1239981410\" class=\"gap-element clearfix hide-for-medium\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-1239981410 {\n  padding-top: 280px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\t<section class=\"section prestacion\" id=\"section_1828717641\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n\n<div class=\"row row-large align-middle\"  id=\"row-2034814782\">\n\n\n\t<div id=\"col-762785675\" class=\"col colu-4 medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner text-left\" style=\"background-color:rgb(255, 255, 255);\" >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<h2>Escala de desarrollo Merrill Palmer-R<\/h2>\n<p>Es una evaluaci\u00f3n que se utiliza para complementar el diagn\u00f3stico de autismo o cuando hay sospecha de retraso global del desarrollo.<br \/>\nEsta herramienta presenta diferentes subtest que exploran espec\u00edficamente las \u00e1reas de desarrollo. (Desarrollo cognitivo, lenguaje y comunicaci\u00f3n, desarrollo motor, desarrollo socio-emocional y  conducta adaptativa) en ni\u00f1os de 0 meses a 6 a\u00f1os, 6 meses&#8230;<\/p>\n<a href=\"\/#contacto\" target=\"_self\" class=\"button primary is-small lowercase\"  style=\"border-radius:99px;padding:3px 20px 3px 20px;\">\n    <span>\u00a1Consultanos!<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-762785675 > .col-inner {\n  padding: 30px 25px 30px 25px;\n  margin: 0px 0px 0px 0px;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #col-762785675 > .col-inner {\n    padding: 50px 50px 50px 50px;\n    margin: 0px 0px 0px 100px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-509082242\" class=\"col medium-6 small-12 large-6 small-col-first\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t<div class=\"img has-hover x md-x lg-x y md-y lg-y\" id=\"image_914328731\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"img-inner dark\" >\n\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"1232\" src=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/merril-palmer-prestaciones.jpg\" class=\"attachment-original size-original\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/merril-palmer-prestaciones.jpg 1200w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/merril-palmer-prestaciones-292x300.jpg 292w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/merril-palmer-prestaciones-997x1024.jpg 997w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/merril-palmer-prestaciones-768x788.jpg 768w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/merril-palmer-prestaciones-1080x1109.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n<style>\n#image_914328731 {\n  width: 100%;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_1828717641 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n  background-color: rgb(255, 255, 255);\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #section_1828717641 {\n    padding-top: 30px;\n    padding-bottom: 30px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n\t<div id=\"gap-1991574666\" class=\"gap-element clearfix hide-for-medium\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-1991574666 {\n  padding-top: 160px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\t<section class=\"section prestacion\" id=\"section_1024155526\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n\n<div class=\"row row-large align-middle\"  id=\"row-2058805652\">\n\n\n\t<div id=\"col-1163853274\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t<div class=\"img has-hover x md-x lg-x y md-y lg-y\" id=\"image_1626448107\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"img-inner dark\" >\n\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"1232\" src=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/silvia-tedesco.jpg\" class=\"attachment-original size-original\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/silvia-tedesco.jpg 1200w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/silvia-tedesco-292x300.jpg 292w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/silvia-tedesco-997x1024.jpg 997w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/silvia-tedesco-768x788.jpg 768w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/silvia-tedesco-1080x1109.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n<style>\n#image_1626448107 {\n  width: 100%;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-257703829\" class=\"col colu-5 medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner text-left\" style=\"background-color:rgb(255, 255, 255);\" >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<h2>Supervisiones a profesionales<\/h2>\n<p>Realizamos supervisiones de evaluaciones ADOS y ADIR, de comunicaci\u00f3n aumentativa altermativa y realizamos an\u00e1lisis y evaluaciones conductuales. Trabajamos sobre el caso que el profesional trae para supervisar.<\/p>\n<p>El objetivo: mejorar la calidad de la pr\u00e1ctica cl\u00ednica, ampliar la mirada, aclarar dudas y analizar situaciones concretas que surgen durante la intervenci\u00f3n.<br \/>\nNuestra experiencia nos permite trabajar con ni\u00f1os y adolescentes con autismo, decidimos brindar el servicio de Supervisi\u00f3n, as\u00ed podemos resolver dudas y dificultades en el abordaje cl\u00ednico y de intervenci\u00f3n.<\/p>\n<a href=\"\/#contacto\" target=\"_self\" class=\"button primary is-small lowercase\"  style=\"border-radius:99px;padding:3px 20px 3px 20px;\">\n    <span>\u00a1Consultanos!<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-257703829 > .col-inner {\n  padding: 30px 25px 30px 25px;\n  margin: 0px 0px 0px 0px;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #col-257703829 > .col-inner {\n    padding: 50px 50px 50px 50px;\n    margin: 50px 0px 0px -100px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_1024155526 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n  background-color: rgb(255, 255, 255);\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #section_1024155526 {\n    padding-top: 30px;\n    padding-bottom: 30px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n\t<div id=\"gap-370530258\" class=\"gap-element clearfix hide-for-medium\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-370530258 {\n  padding-top: 230px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\t<section class=\"section prestacion\" id=\"section_1883179175\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n\n<div class=\"row row-large align-middle\"  id=\"row-1907685094\">\n\n\n\t<div id=\"col-561655837\" class=\"col colu-6 medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner text-left\" style=\"background-color:rgb(255, 255, 255);\" >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<h2>Formaciones dictadas por Lic. Silvia Tedesco<\/h2>\n<p>\u2192 Juego, primeras intervenciones<br \/>\n\u2192 Escala de desarrollo Merrill palmer-r<br \/>\n\u2192 Habilidades sociales en la intervenci\u00f3n de LEGO therapy<br \/>\n\u2192 Comunicaci\u00f3n aumentativa alternativa<br \/>\n\u2192 Procesos de evaluaci\u00f3n cuando hay sospecha de autismo<\/p>\n\t<div id=\"gap-642403683\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-642403683 {\n  padding-top: 10px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n<a href=\"\/#contacto\" target=\"_self\" class=\"button primary is-small lowercase\"  style=\"border-radius:99px;padding:3px 20px 3px 20px;\">\n    <span>\u00a1Consultanos!<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-561655837 > .col-inner {\n  padding: 30px 25px 30px 25px;\n  margin: 0px 0px 0px 0px;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #col-561655837 > .col-inner {\n    padding: 50px 50px 50px 50px;\n    margin: 0px 0px 0px 100px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-118576577\" class=\"col medium-6 small-12 large-6 small-col-first\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t<div class=\"img has-hover x md-x lg-x y md-y lg-y\" id=\"image_1884135223\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"img-inner dark\" >\n\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"1232\" src=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/formaciones-cursos-autosmo.jpg\" class=\"attachment-original size-original\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/formaciones-cursos-autosmo.jpg 1200w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/formaciones-cursos-autosmo-292x300.jpg 292w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/formaciones-cursos-autosmo-997x1024.jpg 997w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/formaciones-cursos-autosmo-768x788.jpg 768w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/03\/formaciones-cursos-autosmo-1080x1109.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n<style>\n#image_1884135223 {\n  width: 100%;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_1883179175 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n  background-color: rgb(255, 255, 255);\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #section_1883179175 {\n    padding-top: 30px;\n    padding-bottom: 30px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n\t<div id=\"gap-1670882136\" class=\"gap-element clearfix hide-for-medium\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-1670882136 {\n  padding-top: 130px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\t<section class=\"section prestacion\" id=\"section_1610691529\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n\n<div class=\"row row-large align-middle\"  id=\"row-2059183827\">\n\n\n\t<div id=\"col-2124829555\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t<div class=\"img has-hover x md-x lg-x y md-y lg-y\" id=\"image_673470297\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"img-inner dark\" >\n\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"1232\" src=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/prestaciones-autismo-6.jpg\" class=\"attachment-original size-original\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/prestaciones-autismo-6.jpg 1200w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/prestaciones-autismo-6-292x300.jpg 292w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/prestaciones-autismo-6-997x1024.jpg 997w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/prestaciones-autismo-6-768x788.jpg 768w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/prestaciones-autismo-6-1080x1109.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n<style>\n#image_673470297 {\n  width: 100%;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-1073231856\" class=\"col colu-7 medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner text-left\" style=\"background-color:rgb(255, 255, 255);\" >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<h2>Materiales a la venta<\/h2>\n<p>Consultanos por los materiales que utilizamos, tanto para las evaluaciones diagn\u00f3sticas, c\u00f3mo para las intervenciones terap\u00e9uticas.<\/p>\n\t<div id=\"gap-1585913470\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-1585913470 {\n  padding-top: 10px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n<a href=\"\/libros\" target=\"_self\" class=\"button secondary is-small lowercase\"  style=\"border-radius:99px;padding:3px 20px 3px 20px;\">\n    <span>M\u00e1s info<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1073231856 > .col-inner {\n  padding: 30px 25px 30px 25px;\n  margin: 0px 0px 0px 0px;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #col-1073231856 > .col-inner {\n    padding: 50px 50px 50px 50px;\n    margin: 50px 0px 0px -100px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_1610691529 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n  background-color: rgb(255, 255, 255);\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #section_1610691529 {\n    padding-top: 30px;\n    padding-bottom: 30px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n\t<div id=\"gap-288917613\" class=\"gap-element clearfix hide-for-medium\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-288917613 {\n  padding-top: 130px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\t<section class=\"section prestacion\" id=\"section_1163715537\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n\n<div class=\"row row-large align-middle\"  id=\"row-1846717695\">\n\n\n\t<div id=\"col-702411538\" class=\"col colu-8 medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner text-left\" style=\"background-color:rgb(255, 255, 255);\" >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<h2>Coordinaci\u00f3n en centros terap\u00e9uticos<\/h2>\n<p>Aplicaci\u00f3n de modelos de intervenci\u00f3n: TEACCH, PECS, ABA, talleres para grupos de habilidades sociales, talleres de LEGO Therapy y consultor\u00edas en general.<\/p>\n\t<div id=\"gap-1299712004\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-1299712004 {\n  padding-top: 10px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n<a href=\"\/#contacto\" target=\"_self\" class=\"button primary is-small lowercase\"  style=\"border-radius:99px;padding:3px 20px 3px 20px;\">\n    <span>\u00a1Consultanos!<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-702411538 > .col-inner {\n  padding: 30px 25px 30px 25px;\n  margin: 0px 0px 0px 0px;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #col-702411538 > .col-inner {\n    padding: 50px 50px 50px 50px;\n    margin: 0px 0px 0px 100px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-871792196\" class=\"col medium-6 small-12 large-6 medium-col-first\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t<div class=\"img has-hover x md-x lg-x y md-y lg-y\" id=\"image_888318985\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"img-inner dark\" >\n\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1200\" height=\"1232\" src=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/prestaciones-autismo-9-1.jpg\" class=\"attachment-original size-original\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/prestaciones-autismo-9-1.jpg 1200w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/prestaciones-autismo-9-1-292x300.jpg 292w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/prestaciones-autismo-9-1-997x1024.jpg 997w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/prestaciones-autismo-9-1-768x788.jpg 768w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/prestaciones-autismo-9-1-1080x1109.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/>\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n<style>\n#image_888318985 {\n  width: 100%;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_1163715537 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n  background-color: rgb(255, 255, 255);\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #section_1163715537 {\n    padding-top: 30px;\n    padding-bottom: 30px;\n  }\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":96739692,"featured_media":595,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_themeisle_gutenberg_block_has_review":false,"_joinchat":[],"footnotes":""},"class_list":["post-12","page","type-page","status-publish","has-post-thumbnail","hentry"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>CURSOS Y CAPACITACIONES PARA PROFESIONALES DE LA SALUD<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Centro de Capacitaciones profesionales en trastornos del Neurodesarrollo. Dirigido a personas que trabajen con ni\u00f1os con problemas de Autismo\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"CURSOS Y CAPACITACIONES PARA PROFESIONALES DE LA SALUD\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Centro de Capacitaciones profesionales en trastornos del Neurodesarrollo. Dirigido a personas que trabajen con ni\u00f1os con problemas de Autismo\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Actualmente\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-03T17:20:13+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/quienes-somos.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/\",\"name\":\"CURSOS Y CAPACITACIONES PARA PROFESIONALES DE LA SALUD\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/quienes-somos.png\",\"datePublished\":\"2018-08-29T11:35:19+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-03T17:20:13+00:00\",\"description\":\"Centro de Capacitaciones profesionales en trastornos del Neurodesarrollo. Dirigido a personas que trabajen con ni\u00f1os con problemas de Autismo\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/quienes-somos.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/quienes-somos.png\",\"width\":1720,\"height\":600},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"PRESTACIONES\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#website\",\"url\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/\",\"name\":\"Actualmente\",\"description\":\"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#organization\",\"name\":\"Actualmente\",\"url\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"width\":200,\"height\":52,\"caption\":\"Actualmente\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\",\"https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"CURSOS Y CAPACITACIONES PARA PROFESIONALES DE LA SALUD","description":"Centro de Capacitaciones profesionales en trastornos del Neurodesarrollo. Dirigido a personas que trabajen con ni\u00f1os con problemas de Autismo","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"CURSOS Y CAPACITACIONES PARA PROFESIONALES DE LA SALUD","og_description":"Centro de Capacitaciones profesionales en trastornos del Neurodesarrollo. Dirigido a personas que trabajen con ni\u00f1os con problemas de Autismo","og_url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/","og_site_name":"Actualmente","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","article_modified_time":"2023-03-03T17:20:13+00:00","og_image":[{"width":1720,"height":600,"url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/quienes-somos.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/","url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/","name":"CURSOS Y CAPACITACIONES PARA PROFESIONALES DE LA SALUD","isPartOf":{"@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/quienes-somos.png","datePublished":"2018-08-29T11:35:19+00:00","dateModified":"2023-03-03T17:20:13+00:00","description":"Centro de Capacitaciones profesionales en trastornos del Neurodesarrollo. Dirigido a personas que trabajen con ni\u00f1os con problemas de Autismo","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/#primaryimage","url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/quienes-somos.png","contentUrl":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2020\/04\/quienes-somos.png","width":1720,"height":600},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/prestaciones\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/actualmente.com.ar\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"PRESTACIONES"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#website","url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/","name":"Actualmente","description":"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.","publisher":{"@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/actualmente.com.ar\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#organization","name":"Actualmente","url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","width":200,"height":52,"caption":"Actualmente"},"image":{"@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/","https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12"}],"collection":[{"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/96739692"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media\/595"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}