{"id":2280,"date":"2023-02-28T21:22:21","date_gmt":"2023-02-28T21:22:21","guid":{"rendered":"https:\/\/actualmente.wpengine.com\/?page_id=2280"},"modified":"2023-03-03T17:43:51","modified_gmt":"2023-03-03T17:43:51","slug":"nosotros","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/actualmente.com.ar\/nosotros\/","title":{"rendered":"Nosotros"},"content":{"rendered":"\n\t<section class=\"section nosotros\" id=\"section_1830819983\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded \" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n\n<div class=\"row row-collapse align-middle\"  id=\"row-266832324\">\n\n\n\t<div id=\"col-1284119669\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n\n<h1>\n\n<span class=\"hola\">Hola, soy <\/span>\n<span class=\"silvia\">Silvia Tedesco<\/span>\n\n<\/h1>\n\n\n\n\n<p>Soy Licenciada en Fonoaudiolog\u00eda con abordaje Neuroling\u00fc\u00edstico de la Facultad del Museo Social Argentino (UMSA) y M\u00e1ster en Autismo, otorgado por la Universidad de Espa\u00f1a. Actualmente, estoy finalizando la carrera de Psicolog\u00eda.\n<\/p>\n\n\n<a href=\"#mas\">Conoc\u00e9 m\u00e1s<\/a>\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-849593160\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner text-center\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t<div class=\"img has-hover x md-x lg-x y md-y lg-y\" id=\"image_857861631\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"img-inner dark\" >\n\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"495\" height=\"750\" src=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/licenciada.png\" class=\"attachment-original size-original\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/licenciada.png 495w, https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/licenciada-198x300.png 198w\" sizes=\"(max-width: 495px) 100vw, 495px\" \/>\t\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\n<style>\n#image_857861631 {\n  width: 76%;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_1830819983 {\n  padding-top: 0px;\n  padding-bottom: 0px;\n}\n#section_1830819983 .section-bg.bg-loaded {\n  background-image: url(https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/back-nosotros.jpg);\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n\t<section class=\"section\" id=\"section_1468138395\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n\n<div class=\"row\" style=\"max-width:800px\" id=\"row-1119789587\">\n\n\n\t<div id=\"col-199447971\" class=\"col justify small-12 large-12\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<span class=\"scroll-to\" data-label=\"Scroll to: #mas\" data-bullet=\"false\" data-link=\"#mas\" data-title=\"mas\" ><a name=\"mas\"><\/a><\/span>\n\n\t<div id=\"gap-1285806994\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-1285806994 {\n  padding-top: 30px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\n\n<mark class=\"subrayado\">Obtuve un t\u00edtulo de T\u00e9cnica en grupos de comunicaci\u00f3n y llev\u00e9 adelante una rotaci\u00f3n en un hospital en Estados Unidos, donde particip\u00e9 en diferentes \u00e1reas de ni\u00f1os con TEA. Como as\u00ed tambi\u00e9n, trabaj\u00e9 dos a\u00f1os en un centro de Espa\u00f1a dedicado a atender ni\u00f1os y adolescentes que est\u00e1n dentro del espectro autista. Esta experiencia ha sido de gran importancia en mi trayectoria.<\/mark>\n\n\n<p class=\"bottom\">Estoy formada en ABA, an\u00e1lisis aplicado del comportamiento y realic\u00e9 el entrenamiento en PROMPT (a\u00f1o 2009). Instruida con las formaciones de PYRAMID en comunicaci\u00f3n aumentativa alternativa PECS 1, 2 y TRANSICI\u00d3N (a\u00f1o 2009), estoy certificada en ADI-R ( a\u00f1o 2012) y en ADOS-2 (a\u00f1o 2013); en el a\u00f1o 2016 curs\u00e9 la DIPLOMATURA EN AUTISMO en la Universidad Cat\u00f3lica Argentina UCA a cargo del Dr. V\u00edctor Ruggieri y en el a\u00f1o 2017, realic\u00e9 el nivel introductorio y avanzado de LEGO THERAPY, formada por el autor del modelo.\nTambi\u00e9n complet\u00e9 la formaci\u00f3n en DENVER introductorio y avanzado, como as\u00ed el entrenamiento de JASPER introductorio y avanzado con la autora Connie Kasari. Durante estos \u00faltimos a\u00f1os me form\u00e9 en el modelo IMPACT ADVANCED &#8211; entrenamiento a padres de ni\u00f1os con d\u00e9ficit en la comunicaci\u00f3n social y soy entrenadora \/capacitadora de la ESCALA DE DESARROLLO MERRIL PALMER. Adem\u00e1s estoy certificada en TEACCH y me form\u00e9 en habilidades sociales en la escuela de Michelle Garc\u00eda Winner, Social thinking.<\/p>\n\n<p class=\"bottom\">Desde el a\u00f1o 2020 realizo, en car\u00e1cter de docente, el diplomado internacional de autismo de la Universidad de Burgos y la Fundaci\u00f3n Garrahan, siendo director del Diplomado Universitario el Dr. V\u00edctor Ruggieri y el Dr. Jos\u00e9 Luis Cuesta G\u00f3mez.<\/p>\n\n\n<p class=\"bottom\">Por otro lado, he realizado supervisiones en el Centro Camino Azul (entre otros), una instituci\u00f3n de educaci\u00f3n terap\u00e9utica destinada para ni\u00f1os y j\u00f3venes con trastornos del espectro autista, dirigida por Alberto Vivas Peralta. Esta experticia me ha hecho sentir muy afortunada de poder llevar a cabo todo mi trabajo y formaci\u00f3n brindando entrenamiento a padres y profesionales, siempre manteniendo un compromiso personal con los ni\u00f1os y sus familias. <\/p>\n\n\n\n<p class=\"bottom\">Hoy despu\u00e9s de mucha experiencia soy capacitadora y entrenadora de modelos de intervenci\u00f3n. <\/p>\n\n\t<div id=\"gap-73189808\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-73189808 {\n  padding-top: 50px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\t<div id=\"gap-1527908639\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-1527908639 {\n  padding-top: 30px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_1468138395 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n\t<section class=\"section quote\" id=\"section_582361458\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n\n\n\n<img decoding=\"async\" width=\"150\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/silvia-avatar.png\">\n\n\n<p>\u201cApasionada de lo que hago y comprometida con mis colegas comienzo el camino de la ORGANIZACI\u00d3N DE CURSOS teniendo como objetivo formar esta red terap\u00e9utica que trabaja en Autismo\u201d<\/p>\n\n<p class=\"hash\">#unidosportea<\/p>\n\n\t<div id=\"gap-646863256\" class=\"gap-element clearfix\" style=\"display:block; height:auto;\">\n\t\t\n<style>\n#gap-646863256 {\n  padding-top: 50px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\t\n\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_582361458 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n  background-color: rgb(227, 223, 255);\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-blank.php","meta":{"_acf_changed":false,"_themeisle_gutenberg_block_has_review":false,"_joinchat":[],"footnotes":""},"class_list":["post-2280","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nosotros &#8226; Actualmente<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"CAPACITACI\u00d3N OFICIAL PARA PROFESIONALES DE LAS SALUD Y LA EDUCACI\u00d3N SOBRE TRASTORNOS DEL NEURODESARROLLO.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/nosotros\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nosotros &#8226; Actualmente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"CAPACITACI\u00d3N OFICIAL PARA PROFESIONALES DE LAS SALUD Y LA EDUCACI\u00d3N SOBRE TRASTORNOS DEL NEURODESARROLLO.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/nosotros\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Actualmente\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-03T17:43:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"52\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/nosotros\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/nosotros\/\",\"name\":\"Nosotros &#8226; Actualmente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-02-28T21:22:21+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-03T17:43:51+00:00\",\"description\":\"CAPACITACI\u00d3N OFICIAL PARA PROFESIONALES DE LAS SALUD Y LA EDUCACI\u00d3N SOBRE TRASTORNOS DEL NEURODESARROLLO.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/nosotros\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/actualmente.com.ar\/nosotros\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/nosotros\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nosotros\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#website\",\"url\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/\",\"name\":\"Actualmente\",\"description\":\"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#organization\",\"name\":\"Actualmente\",\"url\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"width\":200,\"height\":52,\"caption\":\"Actualmente\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmente.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\",\"https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nosotros &#8226; Actualmente","description":"CAPACITACI\u00d3N OFICIAL PARA PROFESIONALES DE LAS SALUD Y LA EDUCACI\u00d3N SOBRE TRASTORNOS DEL NEURODESARROLLO.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/actualmente.com.ar\/nosotros\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Nosotros &#8226; Actualmente","og_description":"CAPACITACI\u00d3N OFICIAL PARA PROFESIONALES DE LAS SALUD Y LA EDUCACI\u00d3N SOBRE TRASTORNOS DEL NEURODESARROLLO.","og_url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/nosotros\/","og_site_name":"Actualmente","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","article_modified_time":"2023-03-03T17:43:51+00:00","og_image":[{"width":200,"height":52,"url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/nosotros\/","url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/nosotros\/","name":"Nosotros &#8226; Actualmente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#website"},"datePublished":"2023-02-28T21:22:21+00:00","dateModified":"2023-03-03T17:43:51+00:00","description":"CAPACITACI\u00d3N OFICIAL PARA PROFESIONALES DE LAS SALUD Y LA EDUCACI\u00d3N SOBRE TRASTORNOS DEL NEURODESARROLLO.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/nosotros\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/actualmente.com.ar\/nosotros\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/nosotros\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/actualmente.com.ar\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nosotros"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#website","url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/","name":"Actualmente","description":"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.","publisher":{"@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/actualmente.com.ar\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#organization","name":"Actualmente","url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","width":200,"height":52,"caption":"Actualmente"},"image":{"@id":"https:\/\/actualmente.com.ar\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/","https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2280"}],"collection":[{"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2280"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/2280\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/actualmente.com.ar\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2280"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}