{"id":1811,"date":"2023-02-02T17:57:21","date_gmt":"2023-02-02T17:57:21","guid":{"rendered":"https:\/\/actualmente.wpengine.com\/?post_type=product&#038;p=1811"},"modified":"2024-03-04T15:53:10","modified_gmt":"2024-03-04T15:53:10","slug":"escala-de-desarrollo-infantil-merrill-palmer-r","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/escala-de-desarrollo-infantil-merrill-palmer-r\/","title":{"rendered":"Escala de desarrollo infantil Merrill-Palmer-R"},"content":{"rendered":"\t<section class=\"section\" id=\"section_1781150433\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n<div class=\"row\"  id=\"row-795800706\">\n\n\t<div id=\"col-371029824\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<div class=\"tabsCursos\"><a class=\"active\" href=\"#desc\">Descripci\u00f3n<\/a><a href=\"#obj\">Objetivos<\/a><a href=\"#dir\">Dirigido a&#8230;<\/a><a href=\"#pago\">Formas de pago<\/a><\/div>\n\n\n<div id=\"desc\" class=\"solapa descripcion\">\n<h2>Material<\/h2>\n<p>Se env\u00edan protocolos para seguir la clase. La formaci\u00f3n NO incluye la bater\u00eda Merrill Palmer.<br \/>\nCons\u00faltenos por el material ORIGINAL de TEA Ediciones y su descuento por realizar la capacitaci\u00f3n puede conversar por whatsapp con la Lic. Tedesco 5491140336320<\/p>\n<h2>Requisito<\/h2>\n<p>C\u00e1mara encendida durante la formaci\u00f3n y 100% de asistencia durante los 2 d\u00edas. No se emitir\u00e1 certificado de no cumplirse lo anterior.<\/p>\n<h2>Descripci\u00f3n<\/h2>\n<p>La Escala madurativa MP-R permite realizar una evaluaci\u00f3n exhaustiva del desarrollo del ni\u00f1o, incluyendo las cinco grandes \u00e1reas del desarrollo como cognici\u00f3n, lenguaje, motricidad, desarrollo socioemocional, conducta adaptativa y autocuidado.<\/p>\n<p>Esta evaluaci\u00f3n diagn\u00f3stica permite evaluar a los ni\u00f1os desde el nacimiento hasta los 6 a\u00f1os y medio, periodo clave para la detecci\u00f3n de problemas cognitivos o conductuales en la infancia.<\/p>\n<p>Este amplio rango de edad abarca todo el periodo correspondiente a la etapa de Educaci\u00f3n Infantil, lo que supone una enorme ventaja de cara a las evaluaciones longitudinales en las que se sigue al ni\u00f1o peri\u00f3dicamente para valorar sus progresos como as\u00ed comprender objetivos para la intervenci\u00f3n.<\/p>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"obj\" class=\"solapa objetivos\">\n<h2>Objetivos<\/h2>\n<p>La capacitaci\u00f3n proporciona una visi\u00f3n general de la herramienta, as\u00ed como de los diferentes subtests. Ofrecemos ejemplos de la aplicaci\u00f3n, la puntuaci\u00f3n completa y la correcci\u00f3n de todos los subtest, adem\u00e1s de informaci\u00f3n sobre las propiedades psicom\u00e9tricas de las escalas y su perfil de desarrollo. La herramienta aporta conocimiento sobre las diferentes escalas.<\/p>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"dir\" class=\"solapa dirigidos\">\n<h2>Dirigido a&#8230;<\/h2>\n<p>Profesionales de la salud<\/p>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"prof\" class=\"solapa profesores\">\n<h2 class=\"profe\">Profesoras<\/h2>\n<div class=\"izquierda\"><img decoding=\"async\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/silviaTedesco.png\" \/><\/div>\n<div class=\"derecha\">\n<h4>Lic. Silvia Tedesco<\/h4>\n<p>Licenciada en Fonoaudiolog\u00eda.<br \/>\nFacultad del Museo Social<br \/>\nArgentino (UMSA).<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<div id=\"profe\" class=\"solapa profesores\">\n<div class=\"izquierda\"><img decoding=\"async\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/cristina-de-Hita.png\" \/><\/div>\n<div class=\"derecha\">\n<h4>Lic. Cristina de Hita<\/h4>\n<p>Directora C. y Representante de TEA Ediciones<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"pago\" class=\"solapa formas\">\n\n<h4>Consultanos v\u00eda mail a <a href=\"mailto:cursosactualmente@gmail.com\">cursosactualmente@gmail.com<\/a><\/h4>\n\n\n<p>Por favor, indique el medio de pago de su preferencia y enviaremos todos los datos correspondientes. Una vez pago, enviar: comprobante y su nombre completo para realizar el certificado (previamente verificado para evitar errores de transcripci\u00f3n).<\/p>\n<\/div>\n\n<div id=\"facturas\" class=\"solapa formas\">\r\n<h2>Facturas<\/h2>\r\nLos profesionales que precisen <strong>Factura A,<\/strong> la pueden solicitar enviando la constancia de la AFIP y deber\u00e1n abonar el IVA.\r\nDeben tener en cuenta, que se podr\u00e1n realizar facturas siempre que se soliciten dentro <strong>del mes qu\u00e9 realizan dicho pago.<\/strong>\r\n\r\n<\/div>\n<div id=\"anulacion\" class=\"solapa formas\">\r\n\r\n<h2>Pol\u00edticas de anulaci\u00f3n<\/h2>\r\n\r\n<p>POL\u00cdTICA DE ANULACI\u00d3N: posibilidad de anulaci\u00f3n del cupo y devoluci\u00f3n completa del dinero 15 d\u00edas posteriores a la  realizaci\u00f3n del pago. Luego se cobrar\u00e1 un 75 % del total por la reserva del cupo.\r\n\r\n<\/p>\r\n\r\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_1781150433 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>Fecha inicio<\/td>\n<td><span class=\"fecha\">23 y 24 de Febrero<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Hora<\/td>\n<td><span class=\"hora\">9 a 16:30 hs \u2022 ARG<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Profesor<\/td>\n<td>Lic. Cristina de Hita , Lic. Rodrigo Vald\u00e9z y Lic. Silvia Tedesco.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Cupos<\/td>\n<td>Limitados, grupo de 60 profesionales<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Certificaci\u00f3n<\/td>\n<td>Certificados avalados por TEA Ediciones.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Traducci\u00f3n<\/td>\n<td>Interpretaci\u00f3n simult\u00e1nea al espa\u00f1ol y al portugu\u00e9s.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"featured_media":1841,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_themeisle_gutenberg_block_has_review":false,"_joinchat":[]},"product_cat":[55],"product_tag":[],"class_list":{"0":"post-1811","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-virtual-zoom","8":"first","9":"instock","10":"featured","11":"shipping-taxable","12":"product-type-simple"},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Escala de desarrollo infantil Merrill-Palmer-R &#8226; Actualmente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/escala-de-desarrollo-infantil-merrill-palmer-r\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Escala de desarrollo infantil Merrill-Palmer-R &#8226; Actualmente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fecha inicio 23 y 24 de Febrero   Hora 9 a 16:30 hs \u2022 ARG   Profesor Lic. Cristina de Hita , Lic. Rodrigo Vald\u00e9z y Lic. Silvia Tedesco.   Cupos Limitados, grupo de 60 profesionales   Certificaci\u00f3n Certificados avalados por TEA Ediciones.   Traducci\u00f3n Interpretaci\u00f3n simult\u00e1nea al espa\u00f1ol y al portugu\u00e9s.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/escala-de-desarrollo-infantil-merrill-palmer-r\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Actualmente\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-04T15:53:10+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Merril-palmer-23-y-24-febrero.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/escala-de-desarrollo-infantil-merrill-palmer-r\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/escala-de-desarrollo-infantil-merrill-palmer-r\/\",\"name\":\"Escala de desarrollo infantil Merrill-Palmer-R &#8226; Actualmente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-02-02T17:57:21+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-04T15:53:10+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/escala-de-desarrollo-infantil-merrill-palmer-r\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/escala-de-desarrollo-infantil-merrill-palmer-r\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/escala-de-desarrollo-infantil-merrill-palmer-r\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cursos\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Escala de desarrollo infantil Merrill-Palmer-R\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"name\":\"Actualmente\",\"description\":\"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\",\"name\":\"Actualmente\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"width\":200,\"height\":52,\"caption\":\"Actualmente\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\",\"https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Escala de desarrollo infantil Merrill-Palmer-R &#8226; Actualmente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/escala-de-desarrollo-infantil-merrill-palmer-r\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Escala de desarrollo infantil Merrill-Palmer-R &#8226; Actualmente","og_description":"Fecha inicio 23 y 24 de Febrero   Hora 9 a 16:30 hs \u2022 ARG   Profesor Lic. Cristina de Hita , Lic. Rodrigo Vald\u00e9z y Lic. Silvia Tedesco.   Cupos Limitados, grupo de 60 profesionales   Certificaci\u00f3n Certificados avalados por TEA Ediciones.   Traducci\u00f3n Interpretaci\u00f3n simult\u00e1nea al espa\u00f1ol y al portugu\u00e9s.","og_url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/escala-de-desarrollo-infantil-merrill-palmer-r\/","og_site_name":"Actualmente","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","article_modified_time":"2024-03-04T15:53:10+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Merril-palmer-23-y-24-febrero.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/escala-de-desarrollo-infantil-merrill-palmer-r\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/escala-de-desarrollo-infantil-merrill-palmer-r\/","name":"Escala de desarrollo infantil Merrill-Palmer-R &#8226; Actualmente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website"},"datePublished":"2023-02-02T17:57:21+00:00","dateModified":"2024-03-04T15:53:10+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/escala-de-desarrollo-infantil-merrill-palmer-r\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/escala-de-desarrollo-infantil-merrill-palmer-r\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/escala-de-desarrollo-infantil-merrill-palmer-r\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cursos","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Escala de desarrollo infantil Merrill-Palmer-R"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","name":"Actualmente","description":"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.","publisher":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization","name":"Actualmente","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","width":200,"height":52,"caption":"Actualmente"},"image":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/","https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1811"}],"collection":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1841"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1811"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1811"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1811"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}