{"id":1860,"date":"2023-02-06T18:30:38","date_gmt":"2023-02-06T18:30:38","guid":{"rendered":"https:\/\/actualmente.wpengine.com\/?post_type=product&#038;p=1860"},"modified":"2024-03-04T15:50:55","modified_gmt":"2024-03-04T15:50:55","slug":"ninas-adolescentes-y-mujeres-con-tea","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/ninas-adolescentes-y-mujeres-con-tea\/","title":{"rendered":"Ni\u00f1as, Adolescentes y Mujeres con TEA"},"content":{"rendered":"\t<section class=\"section curso\" id=\"section_2109139393\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n<div class=\"row\"  id=\"row-900263210\">\n\n\t<div id=\"col-2122127443\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<ul class=\"tabsCursos\">\n<li><a class=\"active\" href=\"#desc\">Descripci\u00f3n<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#dir\">Dirigido A<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#prof\">Profesor<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#pago\">Formas de Pago<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n\n<div id=\"desc\" class=\"solapa descripcion\">\n<h2>Material<\/h2>\n<p>Se env\u00eda material digital complementario.<\/p>\n<h2>Requisito<\/h2>\n<p>C\u00e1mara encendida durante la formaci\u00f3n y 100% de asistencia.<\/p>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"dir\" class=\"solapa dirigidos\">\n<h2>Dirigido a&#8230;<\/h2>\n<p>Profesionales de la salud con experiencia en TEA.<\/p>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"prof\" class=\"solapa profesores\">\n<h2 class=\"profe\">Profesoras<\/h2>\n<div class=\"izquierda\"><img decoding=\"async\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/mariaMiradas.png\" \/><\/div>\n<div class=\"derecha\">\n<h4>Dra. Maria Merino Mart\u00ednez<\/h4>\n<p>Co-autora en el libro Autismo y Mujeres. Parte de la mesa de Autismo y Mujeres de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Profesionales del Autismo (AETAPI).<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<div id=\"profe\" class=\"solapa profesores\">\n<div class=\"izquierda\"><img decoding=\"async\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/paulaMoralesHidalgo.png\" \/><\/div>\n<div class=\"derecha\">\n<h4>Dra. Paula Morales Hidalgo<\/h4>\n<p>Co-autora en el libro Autismo y Mujeres. Parte de la mesa de Autismo y Mujeres de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Profesionales del Autismo (AETAPI).<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"pago\" class=\"solapa formas\">\n\n<h4>Consultanos v\u00eda mail a <a href=\"mailto:cursosactualmente@gmail.com\">cursosactualmente@gmail.com<\/a><\/h4>\n\n\n<p>Por favor, indique el medio de pago de su preferencia y enviaremos todos los datos correspondientes. Una vez pago, enviar: comprobante y su nombre completo para realizar el certificado (previamente verificado para evitar errores de transcripci\u00f3n).<\/p>\n<\/div>\n\n<div id=\"facturas\" class=\"solapa formas\">\r\n<h2>Facturas<\/h2>\r\nLos profesionales que precisen <strong>Factura A,<\/strong> la pueden solicitar enviando la constancia de la AFIP y deber\u00e1n abonar el IVA.\r\nDeben tener en cuenta, que se podr\u00e1n realizar facturas siempre que se soliciten dentro <strong>del mes qu\u00e9 realizan dicho pago.<\/strong>\r\n\r\n<\/div>\n<div id=\"anulacion\" class=\"solapa formas\">\r\n\r\n<h2>Pol\u00edticas de anulaci\u00f3n<\/h2>\r\n\r\n<p>POL\u00cdTICA DE ANULACI\u00d3N: posibilidad de anulaci\u00f3n del cupo y devoluci\u00f3n completa del dinero 15 d\u00edas posteriores a la  realizaci\u00f3n del pago. Luego se cobrar\u00e1 un 75 % del total por la reserva del cupo.\r\n\r\n<\/p>\r\n\r\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_2109139393 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>Fecha inicio<\/td>\n<td><span class=\"fecha\">22 y 23 de Abril<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Hora<\/td>\n<td><span class=\"hora\">11 a 15 hs \u2022 ARG<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Profesor<\/td>\n<td>Dra. Maria Merino Mart\u00ednez y la Dra. Paula Morales Hidalgo<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Cupos<\/td>\n<td>Limitados<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Certificaci\u00f3n<\/td>\n<td>Se entrega certificado de asistencia<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Requisito<\/td>\n<td>C\u00e1mara encendida durante la formaci\u00f3n<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Material<\/td>\n<td>Incluye material digital<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"featured_media":1861,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_themeisle_gutenberg_block_has_review":false,"_joinchat":[]},"product_cat":[55],"product_tag":[],"class_list":{"0":"post-1860","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-virtual-zoom","8":"first","9":"instock","10":"featured","11":"shipping-taxable","12":"product-type-simple"},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Ni\u00f1as, Adolescentes y Mujeres con TEA &#8226; Actualmente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/ninas-adolescentes-y-mujeres-con-tea\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Ni\u00f1as, Adolescentes y Mujeres con TEA &#8226; Actualmente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fecha inicio 22 y 23 de Abril   Hora 11 a 15 hs \u2022 ARG   Profesor Dra. Maria Merino Mart\u00ednez y la Dra. Paula Morales Hidalgo   Cupos Limitados   Certificaci\u00f3n Se entrega certificado de asistencia   Requisito C\u00e1mara encendida durante la formaci\u00f3n   Material Incluye material digital\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/ninas-adolescentes-y-mujeres-con-tea\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Actualmente\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-04T15:50:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Ninas-adolescentes-y-mujeres-22-y-23-de-abril-.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/ninas-adolescentes-y-mujeres-con-tea\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/ninas-adolescentes-y-mujeres-con-tea\/\",\"name\":\"Ni\u00f1as, Adolescentes y Mujeres con TEA &#8226; Actualmente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-02-06T18:30:38+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-04T15:50:55+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/ninas-adolescentes-y-mujeres-con-tea\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/ninas-adolescentes-y-mujeres-con-tea\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/ninas-adolescentes-y-mujeres-con-tea\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cursos\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Ni\u00f1as, Adolescentes y Mujeres con TEA\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"name\":\"Actualmente\",\"description\":\"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\",\"name\":\"Actualmente\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"width\":200,\"height\":52,\"caption\":\"Actualmente\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\",\"https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Ni\u00f1as, Adolescentes y Mujeres con TEA &#8226; Actualmente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/ninas-adolescentes-y-mujeres-con-tea\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Ni\u00f1as, Adolescentes y Mujeres con TEA &#8226; Actualmente","og_description":"Fecha inicio 22 y 23 de Abril   Hora 11 a 15 hs \u2022 ARG   Profesor Dra. Maria Merino Mart\u00ednez y la Dra. Paula Morales Hidalgo   Cupos Limitados   Certificaci\u00f3n Se entrega certificado de asistencia   Requisito C\u00e1mara encendida durante la formaci\u00f3n   Material Incluye material digital","og_url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/ninas-adolescentes-y-mujeres-con-tea\/","og_site_name":"Actualmente","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","article_modified_time":"2024-03-04T15:50:55+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/Ninas-adolescentes-y-mujeres-22-y-23-de-abril-.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/ninas-adolescentes-y-mujeres-con-tea\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/ninas-adolescentes-y-mujeres-con-tea\/","name":"Ni\u00f1as, Adolescentes y Mujeres con TEA &#8226; Actualmente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website"},"datePublished":"2023-02-06T18:30:38+00:00","dateModified":"2024-03-04T15:50:55+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/ninas-adolescentes-y-mujeres-con-tea\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/ninas-adolescentes-y-mujeres-con-tea\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/ninas-adolescentes-y-mujeres-con-tea\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cursos","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Ni\u00f1as, Adolescentes y Mujeres con TEA"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","name":"Actualmente","description":"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.","publisher":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization","name":"Actualmente","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","width":200,"height":52,"caption":"Actualmente"},"image":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/","https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/1860"}],"collection":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1861"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1860"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=1860"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=1860"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}