{"id":2189,"date":"2023-02-17T20:09:10","date_gmt":"2023-02-17T20:09:10","guid":{"rendered":"https:\/\/actualmente.wpengine.com\/?post_type=product&#038;p=2189"},"modified":"2024-03-04T15:47:49","modified_gmt":"2024-03-04T15:47:49","slug":"9-habilidades-de-la-comunicacion-criticas","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/9-habilidades-de-la-comunicacion-criticas\/","title":{"rendered":"9 Habilidades de la comunicaci\u00f3n cr\u00edticas"},"content":{"rendered":"\t<section class=\"section\" id=\"section_329307015\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n<div class=\"row\"  id=\"row-173701609\">\n\n\t<div id=\"col-843034651\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<ul class=\"tabsCursos\">\n<li><a class=\"active\" href=\"#desc\">Descripci\u00f3n<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#obj\">Objetivos<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#dir\">Dirigido A<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#pago\">Formas de Pago<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<div id=\"desc\" class=\"solapa descripcion\">\n<h2>Material<\/h2>\n<p>C\u00e1mara encendida durante la formaci\u00f3n y 100% de asistencia.<\/p>\n<h2>Requisito<\/h2>\n<p>Se requiere que la c\u00e1mara est\u00e9 encendida durante toda la formaci\u00f3n. No se emitir\u00e1 certificado de no cumplirse lo anterior (sin excepciones).<\/p>\n<h2>Descripci\u00f3n<\/h2>\n<p>En este taller se explica c\u00f3mo ense\u00f1ar habilidades de comunicaci\u00f3n cr\u00edticas que llevan a una mayor independencia en casa, en el trabajo, en la escuela y en la comunidad para cualquier alumno, sin importar la modalidad comunicativa.<\/p>\n<p>Existen muchas habilidades que son ense\u00f1adas t\u00edpicamente en programas de intervenci\u00f3n comunicativa. Pero las personas con necesidades comunicativas complejas, deben dominar ciertas habilidades comunicativas si tienen que aprender a ser independientes en casa, en la comunidad, en la escuela y\/o en entornos vocacionales. Un grupo de habilidades cr\u00edticas tiene que ver con la comunicaci\u00f3n expresiva \u2013habilidades con que las personas deben poder hacer llegar mensajes importantes a otros.<\/p>\n<p>Habilidades espec\u00edficas incluyen: pedir reforzadores, pedir ayuda, pedir descanso, aceptar o rechazar. Estas habilidades son cruciales porque si una persona no puede comunicar de una forma calmada y efectiva lo que quiere y lo que necesita, puede que demuestre un amplio rango de conductas contextualmente inapropiadas. Para reducir estas conductas, necesitamos ense\u00f1ar cinco habilidades de comunicaci\u00f3n expresivas.<\/p>\n<p>Un segundo grupo de habilidades cr\u00edticas est\u00e1n relacionadas con la comunicaci\u00f3n comprensiva \u2013 la capacidad de una persona de entender mensajes importantes de otras personas. Habilidades espec\u00edficas incluyen: esperar, seguir instrucciones, seguir un horario y hacer transiciones. La incapacidad por entender estos mensajes puede ser muy angustiante y\/o peligroso para las personas. Por tal de reducir conductas contextualmente inapropiadas que ocurren como resultado de este estado de angustia y para asegurarnos que la persona estar\u00e1 a salvo en ciertas situaciones, necesitamos ense\u00f1ar cuatro habilidades de comunicaci\u00f3n cr\u00edticas de comprensi\u00f3n.<\/p>\n<p>Este taller de un d\u00eda, se centra en por qu\u00e9 estas nueve habilidades de comunicaci\u00f3n cr\u00edticas son de la m\u00e1xima prioridad a ser ense\u00f1adas y c\u00f3mo las ense\u00f1amos. Las estrategias que ser\u00e1n vistas son relevantes para cualquier persona con necesidades complejas de comunicaci\u00f3n, sin importar su modalidad comunicativa (esto es, PECS, lenguaje de signos o habla). Este taller es muy importante para cualquiera que est\u00e9 trabajando y\/o viviendo con personas con necesidades de comunicaci\u00f3n complejas. Es un complemento importante para la formaci\u00f3n en PECS, pero tambi\u00e9n puede realizarse por personas que no hayan hecho el curso de formaci\u00f3n de PECS. Tanto padres como cuidadores y profesionales pueden beneficiarse de la asistencia a este taller<\/p>\n<\/div>\n\n<div id=\"obj\" class=\"solapa objetivos\">\n<h2>Objetivos<\/h2>\n<ul>\n<li>A definir comunicaci\u00f3n funcional.<\/li>\n<li>A identificar y evaluar las nueve habilidades de comunicaci\u00f3n cr\u00edticas.<\/li>\n<li>A dise\u00f1ar estrategias efectivas de ense\u00f1anza para promover estas habilidades independientemente de su modalidad.<\/li>\n<li>A incorporar estrategias visuales efectivas para todos los comunicadores.<\/li>\n<li>A incorporar estas habilidades en las actividades funcionales y en las rutinas aller.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"dir\" class=\"solapa dirigidos\">\n<h2>Dirigido a&#8230;<\/h2>\n<p>Profesionales de la salud con experiencia en<br \/>\nTEA.<\/p>\n<\/div>\n\n\t\t<div class=\"hidden\">\n\t\t\t\t\n<div id=\"prof\" class=\"solapa profesores\">\n<h2 class=\"profe\">Profesora<\/h2>\n<div class=\"izquierda\"><img decoding=\"async\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/isabelleBeaudry.png\" \/><\/div>\n<div class=\"derecha\">\n<h4>Dra. Isabelle Beaudry<\/h4>\n<p>BSC en Terapia Ocupacional por la Universidad McGill, Certificada en Neurociencias por Thomas Jefferson University, MSc en Terapia Ocupacional por la Universidad Virginia Commonwealth, PhD en Terapia Ocupacional por la Universidad Newcastle.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\n\n\n<div id=\"pago\" class=\"solapa formas\">\n\n<h4>Consultanos v\u00eda mail a <a href=\"mailto:cursosactualmente@gmail.com\">cursosactualmente@gmail.com<\/a><\/h4>\n\n\n<p>Por favor, indique el medio de pago de su preferencia y enviaremos todos los datos correspondientes. Una vez pago, enviar: comprobante y su nombre completo para realizar el certificado (previamente verificado para evitar errores de transcripci\u00f3n).<\/p>\n<\/div>\n\n<div id=\"facturas\" class=\"solapa formas\">\r\n<h2>Facturas<\/h2>\r\nLos profesionales que precisen <strong>Factura A,<\/strong> la pueden solicitar enviando la constancia de la AFIP y deber\u00e1n abonar el IVA.\r\nDeben tener en cuenta, que se podr\u00e1n realizar facturas siempre que se soliciten dentro <strong>del mes qu\u00e9 realizan dicho pago.<\/strong>\r\n\r\n<\/div>\n<div id=\"anulacion\" class=\"solapa formas\">\r\n\r\n<h2>Pol\u00edticas de anulaci\u00f3n<\/h2>\r\n\r\n<p>POL\u00cdTICA DE ANULACI\u00d3N: posibilidad de anulaci\u00f3n del cupo y devoluci\u00f3n completa del dinero 15 d\u00edas posteriores a la  realizaci\u00f3n del pago. Luego se cobrar\u00e1 un 75 % del total por la reserva del cupo.\r\n\r\n<\/p>\r\n\r\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_329307015 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>Fecha inicio<\/td>\n<td><span class=\"fecha\">16 de Septiembre<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Hora<\/td>\n<td><span class=\"hora\">10 a 17 hs \u2022 ARG<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Cupos<\/td>\n<td>Limitados<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Certificaci\u00f3n<\/td>\n<td>Certificado de asistencia <span style=\"font-weight: 400;\">avalados por Pyramid<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"featured_media":2360,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_themeisle_gutenberg_block_has_review":false,"_joinchat":[]},"product_cat":[55],"product_tag":[],"class_list":{"0":"post-2189","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-virtual-zoom","8":"first","9":"instock","10":"featured","11":"shipping-taxable","12":"product-type-simple"},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>9 Habilidades de la comunicaci\u00f3n cr\u00edticas &#8226; Actualmente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/9-habilidades-de-la-comunicacion-criticas\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"9 Habilidades de la comunicaci\u00f3n cr\u00edticas &#8226; Actualmente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fecha inicio 16 de Septiembre   Hora 10 a 17 hs \u2022 ARG   Cupos Limitados   Certificaci\u00f3n Certificado de asistencia avalados por Pyramid\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/9-habilidades-de-la-comunicacion-criticas\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Actualmente\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-04T15:47:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/FLYER-FEED-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/9-habilidades-de-la-comunicacion-criticas\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/9-habilidades-de-la-comunicacion-criticas\/\",\"name\":\"9 Habilidades de la comunicaci\u00f3n cr\u00edticas &#8226; Actualmente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-02-17T20:09:10+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-04T15:47:49+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/9-habilidades-de-la-comunicacion-criticas\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/9-habilidades-de-la-comunicacion-criticas\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/9-habilidades-de-la-comunicacion-criticas\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cursos\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"9 Habilidades de la comunicaci\u00f3n cr\u00edticas\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"name\":\"Actualmente\",\"description\":\"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\",\"name\":\"Actualmente\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"width\":200,\"height\":52,\"caption\":\"Actualmente\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\",\"https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"9 Habilidades de la comunicaci\u00f3n cr\u00edticas &#8226; Actualmente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/9-habilidades-de-la-comunicacion-criticas\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"9 Habilidades de la comunicaci\u00f3n cr\u00edticas &#8226; Actualmente","og_description":"Fecha inicio 16 de Septiembre   Hora 10 a 17 hs \u2022 ARG   Cupos Limitados   Certificaci\u00f3n Certificado de asistencia avalados por Pyramid","og_url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/9-habilidades-de-la-comunicacion-criticas\/","og_site_name":"Actualmente","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","article_modified_time":"2024-03-04T15:47:49+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/FLYER-FEED-1.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/9-habilidades-de-la-comunicacion-criticas\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/9-habilidades-de-la-comunicacion-criticas\/","name":"9 Habilidades de la comunicaci\u00f3n cr\u00edticas &#8226; Actualmente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website"},"datePublished":"2023-02-17T20:09:10+00:00","dateModified":"2024-03-04T15:47:49+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/9-habilidades-de-la-comunicacion-criticas\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/9-habilidades-de-la-comunicacion-criticas\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/9-habilidades-de-la-comunicacion-criticas\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cursos","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"9 Habilidades de la comunicaci\u00f3n cr\u00edticas"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","name":"Actualmente","description":"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.","publisher":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization","name":"Actualmente","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","width":200,"height":52,"caption":"Actualmente"},"image":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/","https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2189"}],"collection":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2360"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2189"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=2189"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=2189"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}