{"id":2379,"date":"2023-06-16T19:29:34","date_gmt":"2023-06-16T19:29:34","guid":{"rendered":"https:\/\/actualmente.wpengine.com\/?post_type=product&#038;p=2379"},"modified":"2024-03-04T15:45:58","modified_gmt":"2024-03-04T15:45:58","slug":"certificacion-oficial-ados","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/certificacion-oficial-ados\/","title":{"rendered":"Certificaci\u00f3n Oficial ADOS-2"},"content":{"rendered":"\t<section class=\"section\" id=\"section_1592267072\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n<div class=\"row\"  id=\"row-1422420080\">\n\n\t<div id=\"col-2081572134\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<ul class=\"tabsCursos\">\n<li><a class=\"active\" href=\"#desc\">Descripci\u00f3n<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#meto\">Metodolog\u00eda<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#impo\">Importante<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#pago\">Formas de Pago<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n\n<div id=\"desc\" class=\"solapa descripcion\">\n<h2>Descripci\u00f3n<\/h2>\n<p>Curso de formaci\u00f3n, acreditaci\u00f3n cl\u00ednica y de investigaci\u00f3n. La entrevista diagn\u00f3stica ADOS-2 (Autism Diagnostic Observational Schedule) es una entrevista semi- estructurada que se realiza con ni\u00f1os, adolescentes y adultos con TEA y se complementa con la administraci\u00f3n del ADI-R Autism Diagnostic Interview- Revised. Ambos instrumentos diagn\u00f3sticos son de gran complejidad en su administraci\u00f3n y han sido dise\u00f1ados especialmente para su uso en la investigaci\u00f3n.<\/p>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"meto\" class=\"solapa objetivos\">\n<h2>Metodolog\u00eda<\/h2>\n<p>Este curso est\u00e1 dirigido a profesionales que tengan experiencia en TEA y que quieran mejorar sus habilidades diagn\u00f3sticas o del conocimiento de la psicopatolog\u00eda del TEA o que necesiten formaci\u00f3n en instrumentos diagn\u00f3sticos para la aplicaci\u00f3n en la investigaci\u00f3n cient\u00edfica. Respecto al material el costo del env\u00edo est\u00e1 a cargo de la organizaci\u00f3n, la cual cumple una vez que se env\u00eda el c\u00f3digo de seguimiento. En cuanto a los profesionales del exterior, se les env\u00eda mediante DHL. NO incluye costos de aduana de cada pa\u00eds, este punto depender\u00e1 de las pol\u00edticas aduaneras del pa\u00eds de residencia.<\/p>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"impo\" class=\"solapa descripcion\">\n<h2>Importante<\/h2>\n<p>Por favor, lea detenidamente toda la informaci\u00f3n escrita a continuaci\u00f3n ya que explica el funcionamiento del curso, la manera de inscribirse y soluciones para algunos problemas que puedan surgir.<\/p>\n<p>La inscripci\u00f3n ser\u00e1 gestionada directamente por la Lic. Silvia Tedesco de Actualmente. El curso tendr\u00e1 un control presencial y de participaci\u00f3n activa durante los 3 d\u00edas.<\/p>\n<h2>Comodidad y calidad<\/h2>\n<p>Es muy importante que preparen los aspectos t\u00e9cnicos para facilitar la conexi\u00f3n y buena comunicaci\u00f3n de imagen y sonido, tanto para el propio participante como para el resto de los conectados. Deben contar con buena conexi\u00f3n a internet. El curso tendr\u00e1 un control de participaci\u00f3n activa durante los 3 d\u00edas.<\/p>\n<h2>Plataforma<\/h2>\n<p>Los participantes recibir\u00e1n una invitaci\u00f3n de ZOOM por correo electr\u00f3nico un d\u00eda antes del inicio del curso. Cada d\u00eda al iniciar como al finalizar se tomar\u00e1 asistencia, deber\u00e1n cumplir con el 100 x 100 de presencialidad para obtener el certificado. Es requisito estar conectados con c\u00e1maras y micr\u00f3fonos, ambos en condiciones \u00f3ptimas para la participaci\u00f3n diaria. Esto asegurar\u00e1 estar preparado para poder seguir correctamente la formaci\u00f3n.<\/p>\n<h2>Inscripci\u00f3n<\/h2>\n<p>Todas las inscripciones se realizan por este medio. El curso est\u00e1 coordinado por la Lic. Silvia Tedesco de ACTUALMENTE. Si tienen preguntas o alguna dificultad, pueden enviar un correo a cursosactualmente@gmail.com<\/p>\n<p>La pre-inscripci\u00f3n y la validaci\u00f3n posterior no aseguran la plaza hasta que no se haya hecho efectivo el pago del curso.<\/p>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"prof\" class=\"solapa profesores\">\n<h2 class=\"profe\">Profesora<\/h2>\n<div class=\"izquierda\"><a href=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FLYER-FEED-3.jpg\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2381\" src=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FLYER-FEED-3-300x300.jpg\" alt=\"\" width=\"135\" height=\"135\" srcset=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FLYER-FEED-3-300x300.jpg 300w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FLYER-FEED-3-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FLYER-FEED-3-150x150.jpg 150w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FLYER-FEED-3-768x768.jpg 768w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FLYER-FEED-3-600x600.jpg 600w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FLYER-FEED-3-100x100.jpg 100w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FLYER-FEED-3.jpg 1080w\" sizes=\"(max-width: 135px) 100vw, 135px\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"derecha\">\n<h4>Dra. Rhiannon Luyster<\/h4>\n<p>Psic\u00f3loga del desarrollo cuyo programa de investigaci\u00f3n se centra en el trastorno del espectro autista (TEA). Tiene un inter\u00e9s de larga data en la comunicaci\u00f3n social y en lenguaje temprano en autismo, y es autora del M\u00f3dulo para ni\u00f1os peque\u00f1os del Programa de Observaci\u00f3n de Diagn\u00f3stico del Autismo &#8211; 2a edici\u00f3n (ADOS-2).<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"pago\" class=\"solapa objetivos\">\n<h2>Formas de pago<\/h2>\n<p>Efectivo, Transferencias Internacionales o Nacionales el importe NO incluye IVA.<\/p>\n<p>Este proceso est\u00e1 coordinado por la Lic. Silvia Tedesco de ACTUALMENTE. Si ten\u00e9is preguntas o alguna dificultad, pod\u00e9is enviar un correo a<\/p>\n<p><a href=\"mailto:cursosactualmente@gmail.com\">cursosactualmente@gmail.com<\/a><\/p>\n<p>o contactar al WhatsApp <a href=\"https:\/\/wa.link\/ls8k7a\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">+5491140336320.<\/a><\/p>\n<\/div>\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_1592267072 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>Fecha inicio<\/td>\n<td><span class=\"fecha\">7, 8 y 9 de Octubre<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Modalidad<\/td>\n<td>Virtual \u2022 Zoom<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Profesora<\/td>\n<td>Dra. Rhiannon Luyster<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Cupos<\/td>\n<td>Limitados<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Certificaci\u00f3n<\/td>\n<td>Certificado de asistencia emitido por Impact<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"featured_media":2380,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_themeisle_gutenberg_block_has_review":false,"_joinchat":[]},"product_cat":[55],"product_tag":[],"class_list":{"0":"post-2379","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-virtual-zoom","8":"first","9":"instock","10":"featured","11":"shipping-taxable","12":"product-type-simple"},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Certificaci\u00f3n Oficial ADOS-2 &#8226; Actualmente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/certificacion-oficial-ados\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Certificaci\u00f3n Oficial ADOS-2 &#8226; Actualmente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fecha inicio 7, 8 y 9 de Octubre   Modalidad Virtual \u2022 Zoom   Profesora Dra. Rhiannon Luyster   Cupos Limitados   Certificaci\u00f3n Certificado de asistencia emitido por Impact\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/certificacion-oficial-ados\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Actualmente\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-04T15:45:58+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FLYER-FEED-2.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/certificacion-oficial-ados\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/certificacion-oficial-ados\/\",\"name\":\"Certificaci\u00f3n Oficial ADOS-2 &#8226; Actualmente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-06-16T19:29:34+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-04T15:45:58+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/certificacion-oficial-ados\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/certificacion-oficial-ados\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/certificacion-oficial-ados\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cursos\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Certificaci\u00f3n Oficial ADOS-2\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"name\":\"Actualmente\",\"description\":\"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\",\"name\":\"Actualmente\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"width\":200,\"height\":52,\"caption\":\"Actualmente\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\",\"https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Certificaci\u00f3n Oficial ADOS-2 &#8226; Actualmente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/certificacion-oficial-ados\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Certificaci\u00f3n Oficial ADOS-2 &#8226; Actualmente","og_description":"Fecha inicio 7, 8 y 9 de Octubre   Modalidad Virtual \u2022 Zoom   Profesora Dra. Rhiannon Luyster   Cupos Limitados   Certificaci\u00f3n Certificado de asistencia emitido por Impact","og_url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/certificacion-oficial-ados\/","og_site_name":"Actualmente","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","article_modified_time":"2024-03-04T15:45:58+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/06\/FLYER-FEED-2.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/certificacion-oficial-ados\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/certificacion-oficial-ados\/","name":"Certificaci\u00f3n Oficial ADOS-2 &#8226; Actualmente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website"},"datePublished":"2023-06-16T19:29:34+00:00","dateModified":"2024-03-04T15:45:58+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/certificacion-oficial-ados\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/certificacion-oficial-ados\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/certificacion-oficial-ados\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cursos","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Certificaci\u00f3n Oficial ADOS-2"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","name":"Actualmente","description":"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.","publisher":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization","name":"Actualmente","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","width":200,"height":52,"caption":"Actualmente"},"image":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/","https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2379"}],"collection":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2380"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2379"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=2379"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=2379"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}