{"id":2391,"date":"2023-07-03T11:49:42","date_gmt":"2023-07-03T11:49:42","guid":{"rendered":"https:\/\/actualmente.wpengine.com\/?post_type=product&#038;p=2391"},"modified":"2024-03-04T15:45:27","modified_gmt":"2024-03-04T15:45:27","slug":"morethanwords-the-hanen-program","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/morethanwords-the-hanen-program\/","title":{"rendered":"More Than Words &#8211; The Hanen Program"},"content":{"rendered":"\t<section class=\"section\" id=\"section_1108470610\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n<div class=\"row\"  id=\"row-619680000\">\n\n\t<div id=\"col-2101557401\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<ul class=\"tabsCursos\">\n<li><a class=\"active\" href=\"#desc\">Descripci\u00f3n<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#obj\">Objetivos<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#dir\">Dirigido A<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#pago\">Formas de Pago<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<div id=\"desc\" class=\"solapa descripcion\">\n<h2>Material<\/h2>\n<p>Recibir\u00e1s recursos digitales para aplicar las estrategias que aprender\u00e1s en entornos de la terapia en el uno a uno.<\/p>\n<h2>Requisito<\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">S<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">er fonoaudi\u00f3loga, logopeda o language therapy, pat\u00f3loga del habla. Ingl\u00e9s inicial-medio.\u00a0<\/span><\/p>\n<h2>Descripci\u00f3n<\/h2>\n<p>More Than Words ofrece un marco claro y basado en evidencia para concentrarse en las necesidades espec\u00edficas de comunicaci\u00f3n de los ni\u00f1os peque\u00f1os con autismo o dificultades de comunicaci\u00f3n social.<\/p>\n<p>Aprender\u00e1s\u00a0un enfoque naturalista centrado en la familia que permitir\u00e1\u00a0a los padres apoyar la comunicaci\u00f3n de sus hijos durante las interacciones cotidianas.<\/p>\n<p>Tambi\u00e9n obtendr\u00e1s\u00a0una\u00a0Certificaci\u00f3n\u00a0Oficial\u00a0para liderar el programa para padres\u00a0\u00abMore Than Words\u00bb\u00a0y recibir\u00e1s recursos digitales para aplicar las estrategias que aprender\u00e1s\u00a0en entornos de\u00a0la\u00a0terapia\u00a0en el\u00a0uno a uno.<\/p>\n<p>Este taller durar\u00e1 4 d\u00edas en lugar de los 3 d\u00edas t\u00edpicos para acomodar a aquellos con ingles como segundo idioma (ESL). Dado que no podemos ofrecer estos talleres de 4 d\u00edas para aquellos de habla hispana a menudo,\u00a0los alentamos a que aproveche esta oportunidad para conectarse con otros profesionales que hablen espa\u00f1ol con ingl\u00e9s de segundo idioma.<\/p>\n<\/div>\n\n<div id=\"obj\" class=\"solapa objetivos\">\n<h2>Al finalizar este taller ser\u00e1s capaz de:<\/h2>\n<ul>\n<li>Describir la investigaci\u00f3n actual sobre la prevalencia, la biolog\u00eda y el diagn\u00f3stico de los TEA.<\/li>\n<li>Describir los enfoques de intervenci\u00f3n actuales para ni\u00f1os con TEA y c\u00f3mo More Than Words integra los principios de las mejores pr\u00e1cticas en el tratamiento de ni\u00f1os con TEA<\/li>\n<li>Seleccione metas de comunicaci\u00f3n apropiadas para ni\u00f1os individuales con TEA en funci\u00f3n de la evaluaci\u00f3n de las habilidades sociales y de comunicaci\u00f3n del ni\u00f1o.<\/li>\n<li>Aplicar los principios de la educaci\u00f3n de adultos para brindar a los padres la capacitaci\u00f3n, la informaci\u00f3n y el apoyo que necesitan para convertirse en el principal facilitador de comunicaci\u00f3n de sus hijos.<\/li>\n<li>Ense\u00f1ar a los padres a aplicar estrategias de facilitaci\u00f3n de la comunicaci\u00f3n que se adapten espec\u00edficamente a las necesidades individuales de su hijo con TEA de manera flexible y en todos los contextos.<\/li>\n<li>Evaluar las interacciones entre padres e hijos grabadas en video y brindar orientaci\u00f3n y comentarios personalizados para facilitar la aplicaci\u00f3n de las estrategias del programa por parte de los padres en las interacciones diarias con sus hijos.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"dir\" class=\"solapa dirigidos\">\n<h2>Dirigido a&#8230;<\/h2>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fonoaudi\u00f3loga, logopeda o language therapy<\/span><br \/>\n.<\/p>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"prof\" class=\"solapa profesores\">\n<h2 class=\"profe\">A cargo<\/h2>\n<div class=\"izquierda\"><a href=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T202223.165.png\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2411\" src=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T202223.165-300x300.png\" alt=\"\" width=\"129\" height=\"129\" srcset=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T202223.165-300x300.png 300w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T202223.165-1024x1024.png 1024w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T202223.165-150x150.png 150w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T202223.165-768x768.png 768w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T202223.165-600x600.png 600w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T202223.165-100x100.png 100w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T202223.165.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 129px) 100vw, 129px\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"derecha\">\n<h4>The Hanen Program.<\/h4>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"pago\" class=\"solapa formas\">\n\n<h4>Consultanos v\u00eda mail a <a href=\"mailto:cursosactualmente@gmail.com\">cursosactualmente@gmail.com<\/a><\/h4>\n\n\n<p>Por favor, indique el medio de pago de su preferencia y enviaremos todos los datos correspondientes. Una vez pago, enviar: comprobante y su nombre completo para realizar el certificado (previamente verificado para evitar errores de transcripci\u00f3n).<\/p>\n<\/div>\n\n<div id=\"facturas\" class=\"solapa formas\">\r\n<h2>Facturas<\/h2>\r\nLos profesionales que precisen <strong>Factura A,<\/strong> la pueden solicitar enviando la constancia de la AFIP y deber\u00e1n abonar el IVA.\r\nDeben tener en cuenta, que se podr\u00e1n realizar facturas siempre que se soliciten dentro <strong>del mes qu\u00e9 realizan dicho pago.<\/strong>\r\n\r\n<\/div>\n<div id=\"anulacion\" class=\"solapa formas\">\r\n\r\n<h2>Pol\u00edticas de anulaci\u00f3n<\/h2>\r\n\r\n<p>POL\u00cdTICA DE ANULACI\u00d3N: posibilidad de anulaci\u00f3n del cupo y devoluci\u00f3n completa del dinero 15 d\u00edas posteriores a la  realizaci\u00f3n del pago. Luego se cobrar\u00e1 un 75 % del total por la reserva del cupo.\r\n\r\n<\/p>\r\n\r\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_1108470610 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>Fecha inicio<\/td>\n<td>28, 29 de julio. 4 y 5 de agosto<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Hora<\/td>\n<td><span class=\"hora\">10 a 17.30 hs \u2022 ARG<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>A cargo<\/td>\n<td>The Hanen Program<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Cupos<\/td>\n<td>15 lugares<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Certificaci\u00f3n<\/td>\n<td>Certificado de asistencia emitido por The Hanen Program<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"featured_media":2392,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_themeisle_gutenberg_block_has_review":false,"_joinchat":[]},"product_cat":[55],"product_tag":[],"class_list":{"0":"post-2391","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-virtual-zoom","8":"first","9":"instock","10":"featured","11":"shipping-taxable","12":"product-type-simple"},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>More Than Words - The Hanen Program &#8226; Actualmente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/morethanwords-the-hanen-program\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"More Than Words - The Hanen Program &#8226; Actualmente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fecha inicio 28, 29 de julio. 4 y 5 de agosto   Hora 10 a 17.30 hs \u2022 ARG   A cargo The Hanen Program   Cupos 15 lugares   Certificaci\u00f3n Certificado de asistencia emitido por The Hanen Program\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/morethanwords-the-hanen-program\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Actualmente\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-04T15:45:27+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/post-foto-81.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/morethanwords-the-hanen-program\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/morethanwords-the-hanen-program\/\",\"name\":\"More Than Words - The Hanen Program &#8226; Actualmente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-03T11:49:42+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-04T15:45:27+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/morethanwords-the-hanen-program\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/morethanwords-the-hanen-program\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/morethanwords-the-hanen-program\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cursos\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"More Than Words &#8211; The Hanen Program\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"name\":\"Actualmente\",\"description\":\"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\",\"name\":\"Actualmente\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"width\":200,\"height\":52,\"caption\":\"Actualmente\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\",\"https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"More Than Words - The Hanen Program &#8226; Actualmente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/morethanwords-the-hanen-program\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"More Than Words - The Hanen Program &#8226; Actualmente","og_description":"Fecha inicio 28, 29 de julio. 4 y 5 de agosto   Hora 10 a 17.30 hs \u2022 ARG   A cargo The Hanen Program   Cupos 15 lugares   Certificaci\u00f3n Certificado de asistencia emitido por The Hanen Program","og_url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/morethanwords-the-hanen-program\/","og_site_name":"Actualmente","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","article_modified_time":"2024-03-04T15:45:27+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/post-foto-81.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/morethanwords-the-hanen-program\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/morethanwords-the-hanen-program\/","name":"More Than Words - The Hanen Program &#8226; Actualmente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website"},"datePublished":"2023-07-03T11:49:42+00:00","dateModified":"2024-03-04T15:45:27+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/morethanwords-the-hanen-program\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/morethanwords-the-hanen-program\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/morethanwords-the-hanen-program\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cursos","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"More Than Words &#8211; The Hanen Program"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","name":"Actualmente","description":"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.","publisher":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization","name":"Actualmente","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","width":200,"height":52,"caption":"Actualmente"},"image":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/","https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2391"}],"collection":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2392"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2391"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=2391"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=2391"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}