{"id":2393,"date":"2023-07-03T12:10:15","date_gmt":"2023-07-03T12:10:15","guid":{"rendered":"https:\/\/actualmente.wpengine.com\/?post_type=product&#038;p=2393"},"modified":"2024-03-04T15:44:33","modified_gmt":"2024-03-04T15:44:33","slug":"taller-avanzado-de-esdm","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/taller-avanzado-de-esdm\/","title":{"rendered":"Taller AVAN\u00c7ADO de ESDM"},"content":{"rendered":"\t<section class=\"section\" id=\"section_626691274\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n<div class=\"row\"  id=\"row-495115454\">\n\n\t<div id=\"col-1319192542\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<ul class=\"tabsCursos\">\n<li><a class=\"active\" href=\"#desc\">Descripci\u00f3n<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#obj\">Objetivos<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#dir\">Dirigido A<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#pago\">Formas de Pago<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<div id=\"desc\" class=\"solapa descripcion\">\n<h2>O Material<\/h2>\n<p>\u00c9 enviado material digital complementar..<\/p>\n<h2>Requisito<\/h2>\n<p>C\u00e2mera ligada durante o treinamento e 100% de presen\u00e7a, conformidade e envio do v\u00eddeo.<\/p>\n<p>Ter conclu\u00eddo oficialmente o Workshop Introdut\u00f3rio de Denver nos \u00faltimos 2 anos.<br \/>\nTer um diploma universit\u00e1rio.<br \/>\nTer experi\u00eancia em trabalhar com crian\u00e7as pequenas com TEA.<\/p>\n<h2>Descripci\u00f3n<\/h2>\n<p>Treinamento aberto a profissionais de l\u00edngua portuguesa que tenham conclu\u00eddo o curso introdut\u00f3rio ao Modelo Denver.<\/p>\n<p>Os profissionais ir\u00e3o trabalhar com um paciente e devem entregar v\u00eddeos. O coaching ser\u00e1 feito atrav\u00e9s de v\u00eddeos entregues.<br \/>\nDurante a oficina trabalharemos com atividades pr\u00e1ticas e te\u00f3ricas.<br \/>\nCom base em casos reais, ser\u00e1 praticada a implementa\u00e7\u00e3o do programa de interven\u00e7\u00e3o ESDM, sob a supervis\u00e3o direta da formadora Melissa Mello.<br \/>\nSer\u00e1 realizado com grupos de 5 profissionais e as sess\u00f5es ser\u00e3o realizadas pelo Zoom.<\/p>\n<\/div>\n\n<div id=\"obj\" class=\"solapa objetivos\">\n<h2>Pago<\/h2>\n<ul>\n<li>Estrangeiros incluem a comiss\u00e3o Paypal ou transfer\u00eancia por Zell ou transfer\u00eancia para uma conta nos EUA.Uma vez pago, envie: recibo e seu nome completo para fazer o certificado (previamente verificado para evitar erros de transcri\u00e7\u00e3o).<\/li>\n<li>POL\u00cdTICA DE CANCELAMENTO: possibilidade de cancelamento da cota e devolu\u00e7\u00e3o integral do dinheiro 15 dias ap\u00f3s o pagamento. Ent\u00e3o 75% do total ser\u00e1 cobrado pela reserva da cota.<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"dir\" class=\"solapa dirigidos\">\n<h2>Dirigido a&#8230;<\/h2>\n<p>Aos profissionais de sa\u00fade com experi\u00eancia em<br \/>\nTEA que conclu\u00edram o workshop introdut\u00f3rio de DENVER, dentro dos 24 meses anteriores \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o neste treinamento.<br \/>\n.<\/p>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"prof\" class=\"solapa profesores\">\n<h2 class=\"profe\">Profesora<\/h2>\n<div class=\"izquierda\"><a href=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T091358.856.png\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2395\" src=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T091358.856-300x300.png\" alt=\"\" width=\"134\" height=\"134\" srcset=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T091358.856-300x300.png 300w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T091358.856-1024x1024.png 1024w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T091358.856-150x150.png 150w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T091358.856-768x768.png 768w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T091358.856-600x600.png 600w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T091358.856-100x100.png 100w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T091358.856.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 134px) 100vw, 134px\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"derecha\">\n<h4>Formadora Acreditada Melissa Mello<\/h4>\n<p>A oficina avan\u00e7ada est\u00e1 a cargo de Melissa Mello, formadora oficial da oficina avan\u00e7ada. Ela \u00e9 certificada no Early Start Denver Model (ESDM) e treinou local e internacionalmente como instrutora ESDM certificada. Ela tem mestrado em Educa\u00e7\u00e3o Especial pela Universidade de S\u00e3o Francisco e \u00e9 Analista de Comportamento Certificada. Nos \u00faltimos 9 anos, Melissa tem supervisionado programas de interven\u00e7\u00e3o precoce ESDM e ministrando workshops avan\u00e7ados em diferentes pa\u00edses online.<br \/>\nAs cotas s\u00e3o Limitadas, grupo de 5 profissionais.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"pago\" class=\"solapa formas\">\n\n<h4>Consultanos v\u00eda mail a <a href=\"mailto:cursosactualmente@gmail.com\">cursosactualmente@gmail.com<\/a><\/h4>\n\n\n<p>Por favor, indique el medio de pago de su preferencia y enviaremos todos los datos correspondientes. Una vez pago, enviar: comprobante y su nombre completo para realizar el certificado (previamente verificado para evitar errores de transcripci\u00f3n).<\/p>\n<\/div>\n\n<div id=\"facturas\" class=\"solapa formas\">\r\n<h2>Facturas<\/h2>\r\nLos profesionales que precisen <strong>Factura A,<\/strong> la pueden solicitar enviando la constancia de la AFIP y deber\u00e1n abonar el IVA.\r\nDeben tener en cuenta, que se podr\u00e1n realizar facturas siempre que se soliciten dentro <strong>del mes qu\u00e9 realizan dicho pago.<\/strong>\r\n\r\n<\/div>\n<div id=\"anulacion\" class=\"solapa formas\">\r\n\r\n<h2>Pol\u00edticas de anulaci\u00f3n<\/h2>\r\n\r\n<p>POL\u00cdTICA DE ANULACI\u00d3N: posibilidad de anulaci\u00f3n del cupo y devoluci\u00f3n completa del dinero 15 d\u00edas posteriores a la  realizaci\u00f3n del pago. Luego se cobrar\u00e1 un 75 % del total por la reserva del cupo.\r\n\r\n<\/p>\r\n\r\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_626691274 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>Fecha inicio<\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">17, 19, 21, 24, 26 e 28 de julho.<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Hora<\/td>\n<td><span class=\"hora\">12 a 14 hs \u2022 ARG<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Profesora<\/td>\n<td>Formadora <span class=\"WdYUQQ text-decoration-none text-strikethrough-none\">Melissa Mello<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Cupos<\/td>\n<td>Limitados<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>CERTIFICA\u00c7\u00c3O<\/td>\n<td>\u00a0enviado pelo UC Davis MIND Institute.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"featured_media":2394,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_themeisle_gutenberg_block_has_review":false,"_joinchat":[]},"product_cat":[55],"product_tag":[],"class_list":{"0":"post-2393","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-virtual-zoom","8":"first","9":"instock","10":"featured","11":"shipping-taxable","12":"product-type-simple"},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Taller AVAN\u00c7ADO de ESDM &#8226; Actualmente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/taller-avanzado-de-esdm\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Taller AVAN\u00c7ADO de ESDM &#8226; Actualmente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fecha inicio 17, 19, 21, 24, 26 e 28 de julho.   Hora 12 a 14 hs \u2022 ARG   Profesora Formadora Melissa Mello   Cupos Limitados   CERTIFICA\u00c7\u00c3O \u00a0enviado pelo UC Davis MIND Institute.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/taller-avanzado-de-esdm\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Actualmente\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-04T15:44:33+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T090928.155.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/taller-avanzado-de-esdm\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/taller-avanzado-de-esdm\/\",\"name\":\"Taller AVAN\u00c7ADO de ESDM &#8226; Actualmente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-03T12:10:15+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-04T15:44:33+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/taller-avanzado-de-esdm\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/taller-avanzado-de-esdm\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/taller-avanzado-de-esdm\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cursos\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Taller AVAN\u00c7ADO de ESDM\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"name\":\"Actualmente\",\"description\":\"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\",\"name\":\"Actualmente\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"width\":200,\"height\":52,\"caption\":\"Actualmente\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\",\"https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Taller AVAN\u00c7ADO de ESDM &#8226; Actualmente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/taller-avanzado-de-esdm\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Taller AVAN\u00c7ADO de ESDM &#8226; Actualmente","og_description":"Fecha inicio 17, 19, 21, 24, 26 e 28 de julho.   Hora 12 a 14 hs \u2022 ARG   Profesora Formadora Melissa Mello   Cupos Limitados   CERTIFICA\u00c7\u00c3O \u00a0enviado pelo UC Davis MIND Institute.","og_url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/taller-avanzado-de-esdm\/","og_site_name":"Actualmente","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","article_modified_time":"2024-03-04T15:44:33+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T090928.155.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/taller-avanzado-de-esdm\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/taller-avanzado-de-esdm\/","name":"Taller AVAN\u00c7ADO de ESDM &#8226; Actualmente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website"},"datePublished":"2023-07-03T12:10:15+00:00","dateModified":"2024-03-04T15:44:33+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/taller-avanzado-de-esdm\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/taller-avanzado-de-esdm\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/taller-avanzado-de-esdm\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cursos","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Taller AVAN\u00c7ADO de ESDM"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","name":"Actualmente","description":"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.","publisher":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization","name":"Actualmente","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","width":200,"height":52,"caption":"Actualmente"},"image":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/","https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2393"}],"collection":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2394"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2393"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=2393"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=2393"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}