{"id":2397,"date":"2023-07-03T12:21:41","date_gmt":"2023-07-03T12:21:41","guid":{"rendered":"https:\/\/actualmente.wpengine.com\/?post_type=product&#038;p=2397"},"modified":"2024-03-04T15:43:44","modified_gmt":"2024-03-04T15:43:44","slug":"peers-for-adolescents-school-based","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/peers-for-adolescents-school-based\/","title":{"rendered":"PEERS for Adolescents (School-Based)"},"content":{"rendered":"\t<section class=\"section\" id=\"section_206122966\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n<div class=\"row\"  id=\"row-568052929\">\n\n\t<div id=\"col-275121926\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<ul class=\"tabsCursos\">\n<li><a class=\"active\" href=\"#desc\">Descripci\u00f3n<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#obj\">Objetivos<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#dir\">Dirigido A<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#pago\">Formas de Pago<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<div id=\"desc\" class=\"solapa descripcion\">\n<h2>Material<\/h2>\n<p>Se env\u00eda material digital complementario.<\/p>\n<h2>Requisito<\/h2>\n<p>C\u00e1mara encendida durante la formaci\u00f3n y 100% de asistencia.<\/p>\n<h2>Descripci\u00f3n<\/h2>\n<p dir=\"ltr\">La Capacitaci\u00f3n est\u00e1 dirigida a los interesados en aprender a implementar el plan de estudios PEERS\u00ae. Los asistentes obtendr\u00e1n 24 horas de capacitaci\u00f3n durante 3 d\u00edas sobre el uso del programa PEERS\u00ae y la investigaci\u00f3n detr\u00e1s del programa.<\/p>\n<p dir=\"ltr\">Peers se utiliza en m\u00e1s de 150 pa\u00edses, se ha traducido a m\u00e1s de una docena de idiomas y fue desarrollado en UCLA por la Dra. Elizabeth Laugeson, fundadora y directora de la Cl\u00ednica PEERS de UCLA. PEERS es el \u00fanico programa de habilidades sociales basado en evidencia disponible para adolescentes y adultos con TEA, y se usa cl\u00ednicamente para j\u00f3venes con TDAH, ansiedad, depresi\u00f3n y otros desaf\u00edos sociales.<\/p>\n<\/div>\n\n<div id=\"obj\" class=\"solapa objetivos\">\n<h2>Adem\u00e1s de estar acreditado como proveedor certificado de PEERS\u00ae, completar esta capacitaci\u00f3n incluye:<\/h2>\n<ul>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Todos los materiales necesarios para implementar con \u00e9xito su propio programa PEERS\u00ae para adolescentes, incluidas medidas y formularios patentados<\/p>\n<p dir=\"ltr\">Experiencia para administrar el programa PEERS\u00ae para adolescentes en entornos educativos<\/p>\n<p dir=\"ltr\">Despu\u00e9s de completar la Teleconferencia Certificada de PEERS, los participantes se incluir\u00edan tanto en el directorio de Proveedores Certificados de PEERS para Adolescentes como en el directorio de Proveedores Certificados de Telehealth de PEERS.<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"dir\" class=\"solapa dirigidos\">\n<h2>Dirigido a&#8230;<\/h2>\n<p>Esta certificaci\u00f3n est\u00e1 dise\u00f1ada exclusivamente para profesionales de ;la salud mental, profesionales medicos, patologos del habla y del lenguaje, terapeutas ocupacionales e investigadores y otro profesionales que trabajen con adolescente con desaf\u00edos sociales.<br \/>\n.<\/p>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"prof\" class=\"solapa profesores\">\n<h2 class=\"profe\">Profesora<\/h2>\n<div class=\"izquierda\"><a href=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T092744.852.png\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2399\" src=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T092744.852-300x300.png\" alt=\"\" width=\"133\" height=\"133\" srcset=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T092744.852-300x300.png 300w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T092744.852-1024x1024.png 1024w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T092744.852-150x150.png 150w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T092744.852-768x768.png 768w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T092744.852-600x600.png 600w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T092744.852-100x100.png 100w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T092744.852.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 133px) 100vw, 133px\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"derecha\">\n<h4>Dra. Laugenson<\/h4>\n<p dir=\"ltr\">La Dra. Elizabeth Laugeson es profesora cl\u00ednica adjunta en el Departamento de Psiquiatr\u00eda y Ciencias Bioconductuales de la UCLA y es psic\u00f3loga cl\u00ednica, es el fundadora y directora de UCLA PEERS Clinic, que es un programa ambulatorio basado en un hospital que brinda capacitaci\u00f3n en habilidades sociales asistida por los padres para personas con trastorno del espectro autista y otras discapacidades sociales a lo largo de la vida.<\/p>\n<p dir=\"ltr\">Tambi\u00e9n es Directora de Capacitaci\u00f3n del Centro Tarjan de UCLA para la Excelencia en Discapacidades del Desarrollo (UCEDD) y directora de The Help Group &#8211; UCLA Autism Research Alliance, que es una iniciativa de investigaci\u00f3n colaborativa dedicada a desarrollar y expandir la investigaci\u00f3n cl\u00ednica aplicada en el tratamiento de ni\u00f1os y adolescentes con TEA.<\/p>\n<p dir=\"ltr\">La Dra. Laugeson ha sido investigadora principal y colaboradora en una serie de estudios que investigan el entrenamiento de habilidades sociales para j\u00f3venes con dificultades sociales desde el preescolar hasta la edad adulta temprana y es co-desarrolladora de una intervenci\u00f3n de habilidades sociales basada en evidencia conocida como PEERS\u00ae.<\/p>\n<p dir=\"ltr\">Desde 2010, es autora de tres libros relacionados con el entrenamiento en habilidades sociales que incluyen, La ciencia de hacer amigos: Ayudando a adolescentes y adultos j\u00f3venes con desaf\u00edos sociales, Habilidades sociales para adolescentes con trastornos del desarrollo y del espectro autista: el Manual de tratamiento de PEERS y El plan de estudios de PEERS para la escuela.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"pago\" class=\"solapa formas\">\n\n<h4>Consultanos v\u00eda mail a <a href=\"mailto:cursosactualmente@gmail.com\">cursosactualmente@gmail.com<\/a><\/h4>\n\n\n<p>Por favor, indique el medio de pago de su preferencia y enviaremos todos los datos correspondientes. Una vez pago, enviar: comprobante y su nombre completo para realizar el certificado (previamente verificado para evitar errores de transcripci\u00f3n).<\/p>\n<\/div>\n\n<div id=\"facturas\" class=\"solapa formas\">\r\n<h2>Facturas<\/h2>\r\nLos profesionales que precisen <strong>Factura A,<\/strong> la pueden solicitar enviando la constancia de la AFIP y deber\u00e1n abonar el IVA.\r\nDeben tener en cuenta, que se podr\u00e1n realizar facturas siempre que se soliciten dentro <strong>del mes qu\u00e9 realizan dicho pago.<\/strong>\r\n\r\n<\/div>\n<div id=\"anulacion\" class=\"solapa formas\">\r\n\r\n<h2>Pol\u00edticas de anulaci\u00f3n<\/h2>\r\n\r\n<p>POL\u00cdTICA DE ANULACI\u00d3N: posibilidad de anulaci\u00f3n del cupo y devoluci\u00f3n completa del dinero 15 d\u00edas posteriores a la  realizaci\u00f3n del pago. Luego se cobrar\u00e1 un 75 % del total por la reserva del cupo.\r\n\r\n<\/p>\r\n\r\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_206122966 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>Fecha inicio<\/td>\n<td>25 al 27 Octubre<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Hora<\/td>\n<td><span class=\"hora\">10:30 am 17:30 pm \u2022 ARG<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Profesora<\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Dra. Laugeson<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Cupos<\/td>\n<td>Limitados<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Certificaci\u00f3n<\/td>\n<td>Emitida por UCLA PEERS\u00ae Clinic.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Traducci\u00f3n<\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">al espa\u00f1ol<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"featured_media":2398,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_themeisle_gutenberg_block_has_review":false,"_joinchat":[]},"product_cat":[55],"product_tag":[],"class_list":{"0":"post-2397","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-virtual-zoom","8":"first","9":"instock","10":"featured","11":"shipping-taxable","12":"product-type-simple"},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>PEERS for Adolescents (School-Based) &#8226; Actualmente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/peers-for-adolescents-school-based\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"PEERS for Adolescents (School-Based) &#8226; Actualmente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fecha inicio 25 al 27 Octubre   Hora 10:30 am 17:30 pm \u2022 ARG   Profesora Dra. Laugeson   Cupos Limitados   Certificaci\u00f3n Emitida por UCLA PEERS\u00ae Clinic.   Traducci\u00f3n al espa\u00f1ol\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/peers-for-adolescents-school-based\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Actualmente\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-04T15:43:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T092620.790.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/peers-for-adolescents-school-based\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/peers-for-adolescents-school-based\/\",\"name\":\"PEERS for Adolescents (School-Based) &#8226; Actualmente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-03T12:21:41+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-04T15:43:44+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/peers-for-adolescents-school-based\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/peers-for-adolescents-school-based\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/peers-for-adolescents-school-based\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cursos\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"PEERS for Adolescents (School-Based)\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"name\":\"Actualmente\",\"description\":\"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\",\"name\":\"Actualmente\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"width\":200,\"height\":52,\"caption\":\"Actualmente\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\",\"https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"PEERS for Adolescents (School-Based) &#8226; Actualmente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/peers-for-adolescents-school-based\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"PEERS for Adolescents (School-Based) &#8226; Actualmente","og_description":"Fecha inicio 25 al 27 Octubre   Hora 10:30 am 17:30 pm \u2022 ARG   Profesora Dra. Laugeson   Cupos Limitados   Certificaci\u00f3n Emitida por UCLA PEERS\u00ae Clinic.   Traducci\u00f3n al espa\u00f1ol","og_url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/peers-for-adolescents-school-based\/","og_site_name":"Actualmente","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","article_modified_time":"2024-03-04T15:43:44+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T092620.790.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/peers-for-adolescents-school-based\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/peers-for-adolescents-school-based\/","name":"PEERS for Adolescents (School-Based) &#8226; Actualmente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website"},"datePublished":"2023-07-03T12:21:41+00:00","dateModified":"2024-03-04T15:43:44+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/peers-for-adolescents-school-based\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/peers-for-adolescents-school-based\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/peers-for-adolescents-school-based\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cursos","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"PEERS for Adolescents (School-Based)"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","name":"Actualmente","description":"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.","publisher":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization","name":"Actualmente","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","width":200,"height":52,"caption":"Actualmente"},"image":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/","https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2397"}],"collection":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2398"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2397"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=2397"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=2397"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}