{"id":2403,"date":"2023-07-03T12:40:01","date_gmt":"2023-07-03T12:40:01","guid":{"rendered":"https:\/\/actualmente.wpengine.com\/?post_type=product&#038;p=2403"},"modified":"2024-03-04T15:43:05","modified_gmt":"2024-03-04T15:43:05","slug":"capacitacion-de-ndbi","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/capacitacion-de-ndbi\/","title":{"rendered":"Capacitaci\u00f3n de NDBI"},"content":{"rendered":"\t<section class=\"section\" id=\"section_731066459\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n<div class=\"row\"  id=\"row-96194459\">\n\n\t<div id=\"col-486361622\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<ul class=\"tabsCursos\">\n<li><a class=\"active\" href=\"#desc\">Descripci\u00f3n<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#obj\">Objetivos<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#dir\">Dirigido A<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#pago\">Formas de Pago<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<div id=\"desc\" class=\"solapa descripcion\">\n<h2>Intervenciones Conductuales de Desarrollo Naturalistas para el Trastorno del Espectro Autista<\/h2>\n<h2>Material<\/h2>\n<p>Se env\u00eda material digital complementario.<\/p>\n<h2>Requisito<\/h2>\n<p>C\u00e1mara encendida durante la formaci\u00f3n y 100% de asistencia.<\/p>\n<h2>Descripci\u00f3n<\/h2>\n<p dir=\"ltr\">Arraigado tanto en ABA como en la teor\u00eda del desarrollo, las intervenciones conductuales de desarrollo naturalistas (NDBI) son algunas de las intervenciones basadas en evidencia m\u00e1s efectivas de la actualidad para el trastorno del espectro autista.<\/p>\n<p dir=\"ltr\">El enfoque de este taller ser\u00e1 expandir el conjunto de habilidades de los profesionales que ya brindan servicios a<\/p>\n<p dir=\"ltr\">personas con trastorno del espectro autista ense\u00f1\u00e1ndoles estrategias para implementar intervenciones de an\u00e1lisis de comportamiento en un formato naturalista y favorable al desarrollo.<\/p>\n<p dir=\"ltr\">Las intervenciones conductuales de desarrollo naturalista (NDBI, por sus siglas en ingl\u00e9s) son una combinaci\u00f3n de estrategias arraigadas en an\u00e1lisis de comportamiento aplicado (ABA) y teor\u00eda del desarrollo que se centran en implementar la intervenci\u00f3n en el entorno natural y han demostrado su eficacia para remediar los d\u00e9ficits centrales del autismo y trastornos del espectro (TEA). La evidencia emp\u00edrica apoya el uso de NDBI para abordar una amplia gama de \u00e1reas deficitarias en ASD, como comunicaci\u00f3n, socializaci\u00f3n, juego y habilidades de adaptaci\u00f3n, as\u00ed como en la reducci\u00f3n de los desaf\u00edos conductuales.<\/p>\n<p dir=\"ltr\">Existen varios modelos de intervenci\u00f3n naturalistas (p. ej., Pivotal Tratamiento de respuesta (PRT), Modelo Denver de inicio temprano (ESDM), Ense\u00f1anza incidental, Ense\u00f1anza del entorno), cada uno con una amplia investigaci\u00f3n que respalda la eficacia. En conjunto, estos modelos comparten muchas caracter\u00edsticas comunes, fundamentos y superposici\u00f3n de estrategias.<\/p>\n<\/div>\n\n<div id=\"obj\" class=\"solapa objetivos\">\n<h2>Prop\u00f3sito<\/h2>\n<ul>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">El prop\u00f3sito de este taller de 8 horas es proporcionar una visi\u00f3n general completa de NDBI, tanto en teor\u00eda como en la pr\u00e1ctica. Incluye una revisi\u00f3n de los modelos y su apoyo emp\u00edrico, una descripci\u00f3n general de las estrategias de tratamiento respaldadas emp\u00edricamente que se reconocen en una variedad de modelos NDBI, y una revisi\u00f3n profunda de los conceptos centrales y principios fundamentales que subyacen y gu\u00edan.<\/p>\n<p dir=\"ltr\">Se proporcionar\u00e1 NDBI, se proporcionar\u00e1n habilidades de comunicaci\u00f3n, interacci\u00f3n social, juego y adaptaci\u00f3n. Otra informaci\u00f3n pr\u00e1ctica, tambi\u00e9n se incluir\u00e1 la recopilaci\u00f3n de datos, la fidelidad de la implementaci\u00f3n y los indicadores de calidad del NDBI.<\/p>\n<p dir=\"ltr\">Este taller proporcionar\u00e1 informaci\u00f3n y herramientas valiosas a personas de todos los niveles de experiencia en el campo de ASD. Si bien asumir\u00e1 un funcionamiento de b\u00e1sico conocimiento de An\u00e1lisis de Comportamiento Aplicado, aprender\u00e1n informaci\u00f3n \u00fatil y estrategias para trabajo con personas con TEA. Los asistentes apropiados pueden incluir, entre otros, analistas conductuales certificados, t\u00e9cnicos conductuales, psic\u00f3logos, pat\u00f3logos del habla\/lenguaje, terapeutas ocupacionales, educadores y otros que brindan servicios a personas con TEA.<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"dir\" class=\"solapa dirigidos\">\n<h2>Dirigido a&#8230;<\/h2>\n<p dir=\"ltr\">A profesionales de la salud con experiencia en TEA.<\/p>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"prof\" class=\"solapa profesores\">\n<h2 class=\"profe\">Profesora<\/h2>\n<div class=\"izquierda\"><a href=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T094456.476.png\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2405\" src=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T094456.476-300x300.png\" alt=\"\" width=\"135\" height=\"135\" srcset=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T094456.476-300x300.png 300w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T094456.476-1024x1024.png 1024w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T094456.476-150x150.png 150w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T094456.476-768x768.png 768w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T094456.476-600x600.png 600w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T094456.476-100x100.png 100w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T094456.476.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 135px) 100vw, 135px\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"derecha\">\n<h4><span style=\"font-weight: 400;\">Autora: Mendy Minjarez<\/span><\/h4>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Best seller: Book NDBI.<br \/>\n<\/span><\/p>\n<p dir=\"ltr\">Es Directora Ejecutiva del Centro de Autismo Infantil de Seattle Children&#8217;s, Seattle, WA, EE. UU\u00a0 y profesora asociada de psiquiatr\u00eda y ciencias del comportamiento en la Escuela de Medicina de la Universidad de Washington. La Dra. Minjarez es licenciada en psicolog\u00eda con especializaci\u00f3n en evaluaci\u00f3n diagn\u00f3stica y tratamientos de ni\u00f1os con Trastornos del Espectro Autista.<\/p>\n<p dir=\"ltr\">Tambi\u00e9n es directora de Applied, Programa de Intervenci\u00f3n Temprana del An\u00e1lisis del Comportamiento en el Centro de Autismo, donde realiza trabajo cl\u00ednico, investigaci\u00f3n y formaci\u00f3n de futuros cl\u00ednicos. Ha trabajado en el campo del autismo desde 1995.<\/p>\n<p dir=\"ltr\">La Dra. Minjarez complet\u00f3 su licenciatura en psicolog\u00eda y biolog\u00eda en Claremont McKenna College en 1998, su Maestr\u00eda en Psicolog\u00eda de Consejer\u00eda en la Universidad de California, Santa B\u00e1rbara en 2000 y su doctorado en Cl\u00ednica Psicol\u00f3gica en la Universidad de California, Santa B\u00e1rbara en 2004.\u00a0 Lleg\u00f3 a Seattle Children\u2019s en 2010 desde un puesto docente en Psiquiatr\u00eda en la Escuela de Medicina de la Universidad de Stanford.<\/p>\n<p dir=\"ltr\">Durante su tiempo en Seattle Children&#8217;s, ha brindado una variedad de servicios cl\u00ednicos, que incluyen evaluaci\u00f3n, diagn\u00f3stico y tratamiento del autismo utilizando Naturalistic Developmental Behavioral, intervenciones y formaci\u00f3n de padres. Tambi\u00e9n realiza investigaciones en estas \u00e1reas. Antes de convertirse en la Directora Ejecutiva del Centro de Autismo, fue Directora Cl\u00ednica de 2017-2019.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"pago\" class=\"solapa formas\">\n\n<h4>Consultanos v\u00eda mail a <a href=\"mailto:cursosactualmente@gmail.com\">cursosactualmente@gmail.com<\/a><\/h4>\n\n\n<p>Por favor, indique el medio de pago de su preferencia y enviaremos todos los datos correspondientes. Una vez pago, enviar: comprobante y su nombre completo para realizar el certificado (previamente verificado para evitar errores de transcripci\u00f3n).<\/p>\n<\/div>\n\n<div id=\"facturas\" class=\"solapa formas\">\r\n<h2>Facturas<\/h2>\r\nLos profesionales que precisen <strong>Factura A,<\/strong> la pueden solicitar enviando la constancia de la AFIP y deber\u00e1n abonar el IVA.\r\nDeben tener en cuenta, que se podr\u00e1n realizar facturas siempre que se soliciten dentro <strong>del mes qu\u00e9 realizan dicho pago.<\/strong>\r\n\r\n<\/div>\n<div id=\"anulacion\" class=\"solapa formas\">\r\n\r\n<h2>Pol\u00edticas de anulaci\u00f3n<\/h2>\r\n\r\n<p>POL\u00cdTICA DE ANULACI\u00d3N: posibilidad de anulaci\u00f3n del cupo y devoluci\u00f3n completa del dinero 15 d\u00edas posteriores a la  realizaci\u00f3n del pago. Luego se cobrar\u00e1 un 75 % del total por la reserva del cupo.\r\n\r\n<\/p>\r\n\r\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_731066459 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>Fecha inicio<\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">1 y 2 de Diciembre<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Hora<\/td>\n<td><span class=\"hora\"><span style=\"font-weight: 400;\">13:30 hs a 17:30 hs<\/span> \u2022 ARG<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Autoraa<\/td>\n<td>Mendy Minjarez<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Cupos<\/td>\n<td>Limitados<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Certificaci\u00f3n<\/td>\n<td>de asistencia<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Traducci\u00f3n<\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">al espa\u00f1ol y portugu\u00e9s<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"featured_media":2404,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_themeisle_gutenberg_block_has_review":false,"_joinchat":[]},"product_cat":[55],"product_tag":[],"class_list":{"0":"post-2403","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-virtual-zoom","8":"first","9":"instock","10":"featured","11":"shipping-taxable","12":"product-type-simple"},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Capacitaci\u00f3n de NDBI &#8226; Actualmente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/capacitacion-de-ndbi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Capacitaci\u00f3n de NDBI &#8226; Actualmente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fecha inicio 1 y 2 de Diciembre   Hora 13:30 hs a 17:30 hs \u2022 ARG   Autoraa Mendy Minjarez   Cupos Limitados   Certificaci\u00f3n de asistencia   Traducci\u00f3n al espa\u00f1ol y portugu\u00e9s\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/capacitacion-de-ndbi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Actualmente\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-04T15:43:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T094126.637.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/capacitacion-de-ndbi\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/capacitacion-de-ndbi\/\",\"name\":\"Capacitaci\u00f3n de NDBI &#8226; Actualmente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-03T12:40:01+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-04T15:43:05+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/capacitacion-de-ndbi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/capacitacion-de-ndbi\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/capacitacion-de-ndbi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cursos\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Capacitaci\u00f3n de NDBI\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"name\":\"Actualmente\",\"description\":\"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\",\"name\":\"Actualmente\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"width\":200,\"height\":52,\"caption\":\"Actualmente\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\",\"https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Capacitaci\u00f3n de NDBI &#8226; Actualmente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/capacitacion-de-ndbi\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Capacitaci\u00f3n de NDBI &#8226; Actualmente","og_description":"Fecha inicio 1 y 2 de Diciembre   Hora 13:30 hs a 17:30 hs \u2022 ARG   Autoraa Mendy Minjarez   Cupos Limitados   Certificaci\u00f3n de asistencia   Traducci\u00f3n al espa\u00f1ol y portugu\u00e9s","og_url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/capacitacion-de-ndbi\/","og_site_name":"Actualmente","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","article_modified_time":"2024-03-04T15:43:05+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T094126.637.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/capacitacion-de-ndbi\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/capacitacion-de-ndbi\/","name":"Capacitaci\u00f3n de NDBI &#8226; Actualmente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website"},"datePublished":"2023-07-03T12:40:01+00:00","dateModified":"2024-03-04T15:43:05+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/capacitacion-de-ndbi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/capacitacion-de-ndbi\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/capacitacion-de-ndbi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cursos","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Capacitaci\u00f3n de NDBI"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","name":"Actualmente","description":"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.","publisher":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization","name":"Actualmente","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","width":200,"height":52,"caption":"Actualmente"},"image":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/","https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2403"}],"collection":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2404"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2403"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=2403"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=2403"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}