{"id":2406,"date":"2023-07-03T12:47:48","date_gmt":"2023-07-03T12:47:48","guid":{"rendered":"https:\/\/actualmente.wpengine.com\/?post_type=product&#038;p=2406"},"modified":"2024-03-04T15:41:49","modified_gmt":"2024-03-04T15:41:49","slug":"aba","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/aba\/","title":{"rendered":"ABA An\u00e1lisis Aplicado de la Conducta"},"content":{"rendered":"\t<section class=\"section\" id=\"section_1111782855\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n<div class=\"row\"  id=\"row-1348469775\">\n\n\t<div id=\"col-394114176\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<ul class=\"tabsCursos\">\n<li><a class=\"active\" href=\"#desc\">Descripci\u00f3n<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#obj\">Objetivos<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#dir\">Dirigido A<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#pago\">Formas de Pago<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<div id=\"desc\" class=\"solapa descripcion\">\n<h2>Material<\/h2>\n<p>Se env\u00eda material digital complementario<\/p>\n<h2>Requisito<\/h2>\n<p>C\u00e1mara encendida durante la formaci\u00f3n y 100% de asistencia<\/p>\n<h2>Descripci\u00f3n<\/h2>\n<p dir=\"ltr\">Esta formaci\u00f3n proporciona una visi\u00f3n completa del esquema para crear entornos de aprendizaje efectivos \u2013en cualquier lugar \u2013 as\u00ed como los fundamentos para un entorno positivo de crecimiento. El Curso del Enfoque Pyramid de la Educaci\u00f3n enfatiza el c\u00f3mo ense\u00f1ar y no tan solo qu\u00e9 ense\u00f1ar. El resultado de este proceso es un aprendizaje de alto nivel que alienta la independencia y la cooperaci\u00f3n, mejora la conducta y refuerza la comunicaci\u00f3n en casa, la escuela y en la comunidad.<\/p>\n<p dir=\"ltr\">El Curso es perfecto para todos aquellos que quieran mejorar su visi\u00f3n de c\u00f3mo las personas aprenden y, de esta forma, aprender a c\u00f3mo ense\u00f1ar. Utilizando el An\u00e1lisis Aplicado de la Conducta (ABA por sus siglas en ingl\u00e9s, Applied Behavior Analysis), el Enfoque enfatiza la importancia de los objetivos funcionales que dirigen directamente las habilidades que el alumno necesita realizar en su entorno diario y proporciona sistemas de reforzamiento poderosos para promover el aprendizaje y la realizaci\u00f3n de esas habilidades. As\u00ed mismo, se centra en el manejo de las conductas contextualmente inapropiadas.<\/p>\n<\/div>\n\n<div id=\"obj\" class=\"solapa objetivos\">\n<h2>\u00bfQu\u00e9 aprender\u00e1s?<\/h2>\n<ul>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\" role=\"presentation\">Utilizar estrategias motivacionales y el reforzamiento poderoso.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\" role=\"presentation\">Ense\u00f1ar habilidades de comunicaci\u00f3n funcionales.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\" role=\"presentation\">Crear oportunidades para aprender.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\" role=\"presentation\">T\u00e9cnicas de aprendizaje (ayudas, moldeamiento, correcci\u00f3n de errores).<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\" role=\"presentation\">El manejo de conductas dif\u00edciles.<\/p>\n<\/li>\n<li dir=\"ltr\">\n<p dir=\"ltr\" role=\"presentation\">Evaluar los progresos.<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"dir\" class=\"solapa dirigidos\">\n<h2>Dirigido a&#8230;<\/h2>\n<p>A profesores, terapeutas del lenguaje, terapeutas ocupacionales, fisioterapeutas, psic\u00f3logos, profesionales, padres, cuidadores.<br \/>\n.<\/p>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"prof\" class=\"solapa profesores\">\n<h2 class=\"profe\">Dictado por<\/h2>\n<div class=\"izquierda\"><a href=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T095628.256.png\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2408\" src=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T095628.256-300x300.png\" alt=\"\" width=\"142\" height=\"142\" srcset=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T095628.256-300x300.png 300w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T095628.256-1024x1024.png 1024w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T095628.256-150x150.png 150w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T095628.256-768x768.png 768w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T095628.256-600x600.png 600w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T095628.256-100x100.png 100w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T095628.256.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 142px) 100vw, 142px\" \/><\/a><\/div>\n<div class=\"derecha\">\n<h4>Pyramid Educational Consultants.<\/h4>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"pago\" class=\"solapa formas\">\n\n<h4>Consultanos v\u00eda mail a <a href=\"mailto:cursosactualmente@gmail.com\">cursosactualmente@gmail.com<\/a><\/h4>\n\n\n<p>Por favor, indique el medio de pago de su preferencia y enviaremos todos los datos correspondientes. Una vez pago, enviar: comprobante y su nombre completo para realizar el certificado (previamente verificado para evitar errores de transcripci\u00f3n).<\/p>\n<\/div>\n\n<div id=\"facturas\" class=\"solapa formas\">\r\n<h2>Facturas<\/h2>\r\nLos profesionales que precisen <strong>Factura A,<\/strong> la pueden solicitar enviando la constancia de la AFIP y deber\u00e1n abonar el IVA.\r\nDeben tener en cuenta, que se podr\u00e1n realizar facturas siempre que se soliciten dentro <strong>del mes qu\u00e9 realizan dicho pago.<\/strong>\r\n\r\n<\/div>\n<div id=\"anulacion\" class=\"solapa formas\">\r\n\r\n<h2>Pol\u00edticas de anulaci\u00f3n<\/h2>\r\n\r\n<p>POL\u00cdTICA DE ANULACI\u00d3N: posibilidad de anulaci\u00f3n del cupo y devoluci\u00f3n completa del dinero 15 d\u00edas posteriores a la  realizaci\u00f3n del pago. Luego se cobrar\u00e1 un 75 % del total por la reserva del cupo.\r\n\r\n<\/p>\r\n\r\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_1111782855 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>Fecha inicio<\/td>\n<td>2 y 3 de diciembre<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Hora<\/td>\n<td><span class=\"hora\">9 hs a 16 hs \u2022 ARG<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Dictado por<\/td>\n<td><span style=\"font-weight: 400;\">Pyramid Educational Consultants<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Cupos<\/td>\n<td>Limitados<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Certificaci\u00f3n<\/td>\n<td>Certificado de asistencia emitido por Pyramid.<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>\/\/\/\/\/\/\/<\/td>\n<td><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"featured_media":2407,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_themeisle_gutenberg_block_has_review":false,"_joinchat":[]},"product_cat":[55],"product_tag":[],"class_list":{"0":"post-2406","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-virtual-zoom","8":"first","9":"instock","10":"featured","11":"shipping-taxable","12":"product-type-simple"},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ABA An\u00e1lisis Aplicado de la Conducta &#8226; Actualmente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/aba\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ABA An\u00e1lisis Aplicado de la Conducta &#8226; Actualmente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fecha inicio 2 y 3 de diciembre   Hora 9 hs a 16 hs \u2022 ARG   Dictado por Pyramid Educational Consultants   Cupos Limitados   Certificaci\u00f3n Certificado de asistencia emitido por Pyramid.   \/\/\/\/\/\/\/\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/aba\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Actualmente\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-04T15:41:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T095356.389.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/aba\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/aba\/\",\"name\":\"ABA An\u00e1lisis Aplicado de la Conducta &#8226; Actualmente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-03T12:47:48+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-04T15:41:49+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/aba\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/aba\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/aba\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cursos\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"ABA An\u00e1lisis Aplicado de la Conducta\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"name\":\"Actualmente\",\"description\":\"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\",\"name\":\"Actualmente\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"width\":200,\"height\":52,\"caption\":\"Actualmente\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\",\"https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"ABA An\u00e1lisis Aplicado de la Conducta &#8226; Actualmente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/aba\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"ABA An\u00e1lisis Aplicado de la Conducta &#8226; Actualmente","og_description":"Fecha inicio 2 y 3 de diciembre   Hora 9 hs a 16 hs \u2022 ARG   Dictado por Pyramid Educational Consultants   Cupos Limitados   Certificaci\u00f3n Certificado de asistencia emitido por Pyramid.   \/\/\/\/\/\/\/","og_url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/aba\/","og_site_name":"Actualmente","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","article_modified_time":"2024-03-04T15:41:49+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-03T095356.389.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/aba\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/aba\/","name":"ABA An\u00e1lisis Aplicado de la Conducta &#8226; Actualmente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website"},"datePublished":"2023-07-03T12:47:48+00:00","dateModified":"2024-03-04T15:41:49+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/aba\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/aba\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/aba\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cursos","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"ABA An\u00e1lisis Aplicado de la Conducta"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","name":"Actualmente","description":"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.","publisher":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization","name":"Actualmente","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","width":200,"height":52,"caption":"Actualmente"},"image":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/","https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2406"}],"collection":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2407"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2406"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=2406"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=2406"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}