{"id":2417,"date":"2023-07-06T19:31:34","date_gmt":"2023-07-06T19:31:34","guid":{"rendered":"https:\/\/actualmente.wpengine.com\/?post_type=product&#038;p=2417"},"modified":"2024-03-04T15:40:23","modified_gmt":"2024-03-04T15:40:23","slug":"intervencion-en-autismo-mas-alla-de-la-terapia-ocupacional","status":"publish","type":"product","link":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/intervencion-en-autismo-mas-alla-de-la-terapia-ocupacional\/","title":{"rendered":"Intervenci\u00f3n en Autismo &#8211; M\u00e1s all\u00e1 de la terapia ocupacional"},"content":{"rendered":"\t<section class=\"section\" id=\"section_47675983\">\n\t\t<div class=\"bg section-bg fill bg-fill bg-loaded bg-loaded\" >\n\n\t\t\t\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n\n\t\t<div class=\"section-content relative\">\n\t\t\t\n<div class=\"row\"  id=\"row-42879255\">\n\n\t<div id=\"col-963554716\" class=\"col medium-6 small-12 large-6\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<ul class=\"tabsCursos\">\n<li><a class=\"active\" href=\"#desc\">Descripci\u00f3n<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#obj\">Objetivos<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#dir\">Dirigido A<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#pago\">Formas de Pago<\/a><\/li>\n<\/ul>\n\n<div id=\"desc\" class=\"solapa descripcion\">\n<h2>Material<\/h2>\n<p>Se env\u00eda material digital complementario.<\/p>\n<h2>Requisito<\/h2>\n<p>C\u00e1mara encendida durante la formaci\u00f3n y 100% de asistencia.<\/p>\n<h2>Descripci\u00f3n<\/h2>\n<p dir=\"ltr\">El autismo es una categor\u00eda diagn\u00f3stica neurobiol\u00f3gica complicada que contin\u00faa desconcertando a familias y profesionales todos los d\u00edas. Hay tanto que ya sabemos, aunque tambi\u00e9n tanto que a\u00fan no sabemos. El viaje a lo largo de estos dos d\u00edas es una <b>perspectiva respetuosa de apoyar a los autistas para que sean quienes son y, al mismo tiempo, negociar aspectos que pueden dificultar la vida y la ocupaci\u00f3n<\/b> para ellos y sus familias. El marco de este taller es discutir preocupaciones importantes sobre el autismo en la realidad de las pr\u00e1cticas actuales.<\/p>\n<p dir=\"ltr\">Este taller no es un taller que brinda los conceptos b\u00e1sicos de lo que implica el autismo, <b>sino que abre el procesamiento de pensamientos en torno a diferentes aspectos del autismo<\/b>. La investigaci\u00f3n actual se incluye a medida que nos abrimos paso a trav\u00e9s de la enredada red de informaci\u00f3n, as\u00ed como secuencias de videos para apoyar el aprendizaje del participante del taller. <span class=\"gmail_default\">Si sos <\/span>terapeuta ocupacional<span class=\"gmail_default\"> seguramente te<\/span> sentir<span class=\"gmail_default\">as<\/span> capacitado para participar en la planificaci\u00f3n de la intervenci\u00f3n con consejos pr\u00e1cticos, t\u00e9cnicas e ideas<span class=\"gmail_default\">, si sos pedagogo, psic\u00f3logo y teraputa del lenguaje, encontrar\u00e1s temas de mucho inter\u00e9s relacionados con tu pr\u00e1ctica<\/span>. El enfoque es un modelo basado en la fuerza que muestra respeto y dignidad hacia los autistas, al mismo tiempo que los moviliza para convertirse en las mejores versiones de s\u00ed mismos que podr\u00edan ser. \u00a1Este ser\u00e1 un taller que no querr\u00e1s perderte!<\/p>\n<p dir=\"ltr\"><strong>D\u00eda 1:<\/strong><\/p>\n<p dir=\"ltr\">9.00 a 10.30 Autismo, Dispraxia y Apraxia Verbal<\/p>\n<p dir=\"ltr\">10.30 a 11.00 Descanso de la ma\u00f1ana<\/p>\n<p dir=\"ltr\">11.00 a 12.30 Autismo, Dispraxia y Apraxia Verbal<\/p>\n<p dir=\"ltr\">12.30 a 13.30 Almuerzo<\/p>\n<p dir=\"ltr\">13:30 a 14:45 Comida quisquillosa y problemas de alimentaci\u00f3n<\/p>\n<p dir=\"ltr\">14:45 a 15:00 Descanso de la tarde<\/p>\n<p dir=\"ltr\">15:00 a 16:00 Dormir para regular<\/p>\n<p dir=\"ltr\"><strong>Dia 2:<\/strong><\/p>\n<p dir=\"ltr\">9:00 a 10:30 Procesamiento sensorial en el autismo<\/p>\n<p dir=\"ltr\">10.30 a 11.00 Descanso de la ma\u00f1ana<\/p>\n<p dir=\"ltr\">11.00 a 12.00 h El \u201cqu\u00e9\u201d y el \u201cpor qu\u00e9\u201d de las conductas estereotipadas<\/p>\n<p dir=\"ltr\">12.00 a 13.00 Almuerzo<\/p>\n<p dir=\"ltr\">13:00 a 14:30 An\u00e1lisis Conductual Aplicado (ABA) y el Modelo DIR\/Floortime<\/p>\n<p dir=\"ltr\">14:30 a 14:45 Descanso de la tarde<\/p>\n<p dir=\"ltr\">14:45 a 16:00 An\u00e1lisis Conductual Aplicado (ABA) y el DIR\/Floortime<\/p>\n<\/div>\n\n<div id=\"obj\" class=\"solapa objetivos\">\n<h2>Objetivos de aprendizaje<\/h2>\n<ul>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Explique al menos 3 diferencias distintivas de 3 categor\u00edas diagn\u00f3sticas superpuestas que con frecuencia causan diagn\u00f3sticos err\u00f3neos.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Enumere la secuencia pr\u00e1ctica del protocolo de intervenci\u00f3n para respaldar cada categor\u00eda de diagn\u00f3stico como en autismo, dispraxia y apraxia verbal.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">\u00a0Considere la ciencia detr\u00e1s del uso del comportamiento quisquilloso al comer como un m\u00e9todo de control regulatorio y qu\u00e9 hacer al respecto.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Aplicar al menos 4 principios de intervenci\u00f3n para influir en la alimentaci\u00f3n quisquillosa en personas autistas.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Reconocer la importancia de considerar los patrones de sue\u00f1o en el autismo, lo que incluye profundizar en el comportamiento adictivo a la tecnolog\u00eda.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Seguir una secuencia de intervenci\u00f3n en el procesamiento sensorial considerando 7 pasos de una jerarqu\u00eda de desarrollo.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Apoyar los an\u00e1lisis cl\u00ednicos a trav\u00e9s de la observaci\u00f3n del comportamiento estereotipado para impactar la estrategia de intervenci\u00f3n.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Desarrollar el pensamiento cl\u00ednico considerando las diferencias entre los enfoques conductuales y de desarrollo para la intervenci\u00f3n.<\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p dir=\"ltr\">Considere m\u00faltiples ideas de intervenci\u00f3n para apoyar el logro de objetivos y resultados en todo el espectro del autismo<\/p>\n<\/li>\n<\/ul>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"dir\" class=\"solapa dirigidos\">\n<h2>Dirigido a&#8230;<\/h2>\n<p>A profesionales de la salud con experiencia en TEA<br \/>\n.<\/p>\n<\/div>\n\n\n<div id=\"prof\" class=\"solapa profesores\">\n<h2 class=\"profe\">Profesora<\/h2>\n<div class=\"izquierda\"><a href=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-06T163451.796.png\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" class=\"alignnone wp-image-2418\" src=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-06T163451.796-300x300.png\" alt=\"\" width=\"123\" height=\"123\" srcset=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-06T163451.796-300x300.png 300w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-06T163451.796-1024x1024.png 1024w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-06T163451.796-150x150.png 150w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-06T163451.796-768x768.png 768w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-06T163451.796-600x600.png 600w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-06T163451.796-100x100.png 100w, https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-06T163451.796.png 1080w\" sizes=\"(max-width: 123px) 100vw, 123px\" \/><\/a><\/div>\n<div><\/div>\n<div class=\"derecha\">\n<h4>Maude Le Roux, OTR \/ L, SIPT, l\u00edder de capacitaci\u00f3n de expertos DIR\/F.<\/h4>\n<p dir=\"ltr\">Maude Le Roux, OTR\/L, es capacitadora internacional en una variedad de cursos diferentes. Es una terapeuta ocupacional consumada con gran afinidad por el impacto del procesamiento sensorial en el comportamiento humano y el aprendizaje. Naci\u00f3 y creci\u00f3 en Sud\u00e1frica y se gradu\u00f3 de la Universidad de Stellenbosch en Ciudad del Cabo en 1984. Maude y Charl Le Roux se mudaron a los EE. UU. en 1993 y abrieron A Total Approach en septiembre de 2001. Tiene la certificaci\u00f3n SIPT y se especializa en Integraci\u00f3n Sensorial. Brinda servicios a trav\u00e9s del uso de varias modalidades y mantiene su pr\u00e1ctica incluso mientras ense\u00f1a extensamente.<\/p>\n<p dir=\"ltr\">Maude es mentora de muchos terapeutas, incluidos OT y profesionales multidisciplinarios a nivel internacional. <span class=\"gmail_default\">Maude s<\/span>e ha presentado en conferencias en una variedad de entornos en los EE. UU. e internacionalmente. Es coautora del libro, The Listening Journey, con Francoise Nicoloff, y su segundo libro, Our Greatest Allies<span class=\"gmail_default\">.<\/span><\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div id=\"pago\" class=\"solapa formas\">\n\n<h4>Consultanos v\u00eda mail a <a href=\"mailto:cursosactualmente@gmail.com\">cursosactualmente@gmail.com<\/a><\/h4>\n\n\n<p>Por favor, indique el medio de pago de su preferencia y enviaremos todos los datos correspondientes. Una vez pago, enviar: comprobante y su nombre completo para realizar el certificado (previamente verificado para evitar errores de transcripci\u00f3n).<\/p>\n<\/div>\n\n<div id=\"facturas\" class=\"solapa formas\">\r\n<h2>Facturas<\/h2>\r\nLos profesionales que precisen <strong>Factura A,<\/strong> la pueden solicitar enviando la constancia de la AFIP y deber\u00e1n abonar el IVA.\r\nDeben tener en cuenta, que se podr\u00e1n realizar facturas siempre que se soliciten dentro <strong>del mes qu\u00e9 realizan dicho pago.<\/strong>\r\n\r\n<\/div>\n<div id=\"anulacion\" class=\"solapa formas\">\r\n\r\n<h2>Pol\u00edticas de anulaci\u00f3n<\/h2>\r\n\r\n<p>POL\u00cdTICA DE ANULACI\u00d3N: posibilidad de anulaci\u00f3n del cupo y devoluci\u00f3n completa del dinero 15 d\u00edas posteriores a la  realizaci\u00f3n del pago. Luego se cobrar\u00e1 un 75 % del total por la reserva del cupo.\r\n\r\n<\/p>\r\n\r\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n<\/div>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t\n<style>\n#section_47675983 {\n  padding-top: 30px;\n  padding-bottom: 30px;\n}\n<\/style>\n\t<\/section>\n\t\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<table>\n<tbody>\n<tr>\n<td>Fecha inicio<\/td>\n<td><span class=\"fecha\">18 y 19 de Agosto<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Hora<\/td>\n<td><span class=\"hora\">10 hs a 17 hs \u2022 ARG<\/span><\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Profesora<\/td>\n<td>Maude Le Roux<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Cupos<\/td>\n<td>Limitados<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Certificaci\u00f3n<\/td>\n<td>Se entregar\u00e1n certificados de asistencia.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n","protected":false},"featured_media":2419,"template":"","meta":{"_acf_changed":false,"_themeisle_gutenberg_block_has_review":false,"_joinchat":[]},"product_cat":[55],"product_tag":[],"class_list":{"0":"post-2417","1":"product","2":"type-product","3":"status-publish","4":"has-post-thumbnail","6":"product_cat-virtual-zoom","8":"first","9":"instock","10":"featured","11":"shipping-taxable","12":"product-type-simple"},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Intervenci\u00f3n en Autismo - M\u00e1s all\u00e1 de la terapia ocupacional &#8226; Actualmente<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/intervencion-en-autismo-mas-alla-de-la-terapia-ocupacional\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Intervenci\u00f3n en Autismo - M\u00e1s all\u00e1 de la terapia ocupacional &#8226; Actualmente\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Fecha inicio 18 y 19 de Agosto   Hora 10 hs a 17 hs \u2022 ARG   Profesora Maude Le Roux   Cupos Limitados   Certificaci\u00f3n Se entregar\u00e1n certificados de asistencia.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/intervencion-en-autismo-mas-alla-de-la-terapia-ocupacional\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Actualmente\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-03-04T15:40:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-06T163053.222.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"4 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/intervencion-en-autismo-mas-alla-de-la-terapia-ocupacional\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/intervencion-en-autismo-mas-alla-de-la-terapia-ocupacional\/\",\"name\":\"Intervenci\u00f3n en Autismo - M\u00e1s all\u00e1 de la terapia ocupacional &#8226; Actualmente\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\"},\"datePublished\":\"2023-07-06T19:31:34+00:00\",\"dateModified\":\"2024-03-04T15:40:23+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/intervencion-en-autismo-mas-alla-de-la-terapia-ocupacional\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/intervencion-en-autismo-mas-alla-de-la-terapia-ocupacional\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/intervencion-en-autismo-mas-alla-de-la-terapia-ocupacional\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Cursos\",\"item\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Intervenci\u00f3n en Autismo &#8211; M\u00e1s all\u00e1 de la terapia ocupacional\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"name\":\"Actualmente\",\"description\":\"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization\",\"name\":\"Actualmente\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png\",\"width\":200,\"height\":52,\"caption\":\"Actualmente\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente\",\"https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/\",\"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Intervenci\u00f3n en Autismo - M\u00e1s all\u00e1 de la terapia ocupacional &#8226; Actualmente","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/intervencion-en-autismo-mas-alla-de-la-terapia-ocupacional\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Intervenci\u00f3n en Autismo - M\u00e1s all\u00e1 de la terapia ocupacional &#8226; Actualmente","og_description":"Fecha inicio 18 y 19 de Agosto   Hora 10 hs a 17 hs \u2022 ARG   Profesora Maude Le Roux   Cupos Limitados   Certificaci\u00f3n Se entregar\u00e1n certificados de asistencia.","og_url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/intervencion-en-autismo-mas-alla-de-la-terapia-ocupacional\/","og_site_name":"Actualmente","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","article_modified_time":"2024-03-04T15:40:23+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":1080,"url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2023\/07\/FLYER-FEED-2023-07-06T163053.222.png","type":"image\/png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"4 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/intervencion-en-autismo-mas-alla-de-la-terapia-ocupacional\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/intervencion-en-autismo-mas-alla-de-la-terapia-ocupacional\/","name":"Intervenci\u00f3n en Autismo - M\u00e1s all\u00e1 de la terapia ocupacional &#8226; Actualmente","isPartOf":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website"},"datePublished":"2023-07-06T19:31:34+00:00","dateModified":"2024-03-04T15:40:23+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/intervencion-en-autismo-mas-alla-de-la-terapia-ocupacional\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/intervencion-en-autismo-mas-alla-de-la-terapia-ocupacional\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/producto\/intervencion-en-autismo-mas-alla-de-la-terapia-ocupacional\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Cursos","item":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/cursos\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Intervenci\u00f3n en Autismo &#8211; M\u00e1s all\u00e1 de la terapia ocupacional"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#website","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","name":"Actualmente","description":"Capacitaci\u00f3n oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo. Capacitaci\u00f3n Oficial para profesionales de la salud y la educaci\u00f3n sobre trastornos del Neurodesarrollo.  Cursos, capacitaciones y formaciones para diagnostico de autismo.","publisher":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#organization","name":"Actualmente","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","contentUrl":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/logo.png","width":200,"height":52,"caption":"Actualmente"},"image":{"@id":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/cursosactualmente","https:\/\/www.instagram.com\/actualmennte\/","https:\/\/www.linkedin.com\/in\/actualmente\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product\/2417"}],"collection":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product"}],"about":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/product"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2419"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2417"}],"wp:term":[{"taxonomy":"product_cat","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_cat?post=2417"},{"taxonomy":"product_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/actualmentestg.wpenginepowered.com\/wp-json\/wp\/v2\/product_tag?post=2417"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}